[{"stem": "\u5f53\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u4eba\u89e6\u7535\u5012\u4e0b\u65f6\uff0c\u5e94\u7acb\u5373\u91c7\u53d6\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\uff08 \uff09.", "answers": ["\u5927\u58f0\u547c\u6551\uff0c\u5bfb\u6c42\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5e2e\u52a9", "\u8fc5\u901f\u7528\u7af9\u7aff\u6216\u6728\u68cd\u6311\u5f00\u7535\u7ebf\u3002", "\u8fc5\u901f\u4e0a\u524d\u62d6\u62fd\u89e6\u7535\u8005", "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u53ef\u4ee5"], "correct_answers": ["\u8fc5\u901f\u7528\u7af9\u7aff\u6216\u6728\u68cd\u6311\u5f00\u7535\u7ebf\u3002"]}, {"stem": "\u68c0\u67e5\u6c14\u4f53\u7ba1\u8def\u662f\u5426\u6f0f\u6c14\u65f6\uff0c\u901a\u5e38\u91c7\u7528\uff08 \uff09\u6765\u5bfb\u627e\u6f0f\u6c14\u70b9\u3002", "answers": ["\u5212\u706b\u67f4", "\u80a5\u7682\u6c34", "\u95fb\u6c14\u5473", "\u7528\u8bd5\u5242\u6d4b\u8bd5"], "correct_answers": ["\u80a5\u7682\u6c34"]}, {"stem": "\u5b66\u6821\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u5de5\u4f5c\u575a\u6301\uff08 \uff09\u7684\u65b9\u9488\u3002", "answers": ["\u201c\u5b89\u5168\u7b2c\u4e00\u201d", "\u201c\u6559\u5b66\u79d1\u7814\u7b2c\u4e00\u201d", "\u201c\u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\u201d", "\u201c\u5b89\u5168\u7b2c\u4e00\u3001\u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\u201d"], "correct_answers": ["\u201c\u5b89\u5168\u7b2c\u4e00\u3001\u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\u201d"]}, {"stem": "\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u4e2d\u7684\u201c\u4e09\u8fdd\u201d\u662f\u6307\uff1a\u8fdd\u7ae0\u64cd\u4f5c\u3001\uff08 \uff09\u548c\u8fdd\u53cd\u52b3\u52a8\u7eaa\u5f8b\u3002", "answers": ["\u8fdd\u53cd\u89c4\u5b9a", "\u8fdd\u6cd5", "\u8fdd\u7ae0\u6307\u6325", "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u5bf9"], "correct_answers": ["\u8fdd\u7ae0\u6307\u6325"]}, {"stem": "\u5728\u6613\u71c3\u6613\u7206\u573a\u6240\uff0c\u7981\u6b62\u7a7f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5e03\u978b", "\u80f6\u978b", "\u9489\u978b", "\u68c9\u978b"], "correct_answers": ["\u9489\u978b"]}, {"stem": "\u5728\u666e\u901a\u51b0\u7bb1\u4e2d\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5b58\u653e\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u666e\u901a\u5316\u5b66\u8bd5\u5242", "\u9176\u6eb6\u6db2", "\u83cc\u4f53", "\u6709\u673a\u6eb6\u5242"], "correct_answers": ["\u6709\u673a\u6eb6\u5242"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff08 \uff09\u662f\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6709\u5e8f\u8fd0\u884c\u7684\u57fa\u7840\u3002", "answers": ["\u7269\u54c1", "\u4fe1\u606f", "\u5b89\u5168", "\u4eba\u5458"], "correct_answers": ["\u5b89\u5168"]}, {"stem": "\uff08 \uff09\u706d\u706b\u5668\u6700\u9002\u7528\u4e8e\u6251\u706d\u7535\u6c14\u706b\u60c5\u3002", "answers": ["\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668", "\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668", "\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668", "\u6c34"], "correct_answers": ["\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668"]}, {"stem": "\u4e0d\u9002\u5408\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u4e2d\u8fdb\u884c\u7684\u5b9e\u9a8c\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4f1a\u4ea7\u751f\u53ef\u71c3\u53ef\u7206\u70b8\u6c14\u4f53\u7684\u5b9e\u9a8c", "\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c", "\u4f1a\u4ea7\u751f\u5927\u91cf\u84b8\u6c14\u805a\u96c6\u7684\u5b9e\u9a8c", "\u4f7f\u7528\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5b9e\u9a8c"], "correct_answers": ["\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7528\u5230\u7684\u538b\u529b\u5bb9\u5668\u4e2d\uff0c\uff08 \uff09\uff0c\u987b\u53d6\u5f97\u300a\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u767b\u8bb0\u8bc1\u300b\u3002", "answers": ["\u538b\u529b\u5927\u4e8e\u7b49\u4e8e0.1\u5146\u5e15\u4e14\u5bb9\u79ef\u5927\u4e8e\u7b49\u4e8e30\u5347\u7684\u538b\u529b\u5bb9\u5668", "\u538b\u529b\u5927\u4e8e\u7b49\u4e8e0.1\u5146\u5e15\u6216\u5bb9\u79ef\u5927\u4e8e\u7b49\u4e8e30\u5347\u7684\u538b\u529b\u5bb9\u5668", "\u8bbe\u5907\u94ed\u724c\u4e0a\u6807\u660e\u4e3a\u7b80\u5355\u538b\u529b\u5bb9\u5668", "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u5fc5\u987b\u53d6\u5f97"], "correct_answers": ["\u538b\u529b\u5927\u4e8e\u7b49\u4e8e0.1\u5146\u5e15\u4e14\u5bb9\u79ef\u5927\u4e8e\u7b49\u4e8e30\u5347\u7684\u538b\u529b\u5bb9\u5668"]}, {"stem": "\u63d0\u9ad8\u5b89\u5168\u77e5\u8bc6\uff0c\u589e\u5f3a\u5b89\u5168\u610f\u8bc6\uff0c\u6539\u5584\u5b89\u5168\u4e60\u60ef\u6700\u6709\u6548\u7684\u624b\u6bb5\u662f\uff08\uff09\u3002", "answers": ["\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u57f9\u8bad", "\u5b89\u5168\u68c0\u67e5", "\u5b89\u5168\u76d1\u7ba1", "\u5b89\u5168\u5236\u5ea6"], "correct_answers": ["\u5b89\u5168\u6559\u80b2\u57f9\u8bad"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u9488\u5bf9\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\uff0c\u5e94\u5efa\u7acb\uff08 \uff09\u65b9\u6848\u3002", "answers": ["\u98ce\u9669\u8bc4\u4ef7\u548c\u5e94\u6025\u9884\u6848", "\u6f14\u7ec3\u65b9\u6848", "\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u548c\u5e94\u6025\u7ba1\u63a7", "\u5e94\u6025\u9884\u6848\u548c\u6f14\u7ec3\u4eba\u5458"], "correct_answers": ["\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u548c\u5e94\u6025\u7ba1\u63a7"]}, {"stem": "\u6d88\u9632\u6813\u7684\u4f7f\u7528\u987a\u5e8f\u662f\uff08 \uff09\u3002 \u2460\u4e00\u4eba\u63a5\u597d\u6c34\u5e26\u548c\u9600\u95e8\u53e3\uff1b\u2461\u4e00\u4eba\u63a5\u597d\u67aa\u5934\uff1b\u2462\u6253\u5f00\u6d88\u9632\u6813\u95e8\uff0c\u6309\u4e0b\u706b\u8b66\u6309\u94ae\uff1b\u2463\u9006\u65f6\u9488\u6253\u5f00\u9600\u95e8\uff1b\u2464\u987a\u65f6\u9488\u6253\u5f00\u9600\u95e8", "answers": ["\u2460\u2461\u2462\u2463", "\u2462\u2460\u2461\u2463", "\u2460\u2461\u2462\u2464", "\u2462\u2460\u2461\u2464"], "correct_answers": ["\u2462\u2460\u2461\u2463"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8f90\u5c04\u9632\u62a4\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5728\u4e0d\u5f71\u54cd\u5de5\u4f5c\u8d28\u91cf\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5ef6\u957f\u4eba\u5458\u53d7\u7167\u5c04\u7684\u65f6\u95f4", "\u5728\u653e\u5c04\u6e90\u548c\u4eba\u5458\u4e4b\u95f4\uff0c\u653e\u7f6e\u5c4f\u853d\u6750\u6599", "\u8981\u5728\u4e0d\u5f71\u54cd\u5de5\u4f5c\u8d28\u91cf\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u5c3d\u91cf\u5ef6\u957f\u4eba\u5458\u5230X\u7ebf\u7ba1\u7684\u8ddd\u79bb", "\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8981\u5728\u64cd\u4f5c\u524d\u505a\u597d\u5145\u5206\u7684\u51c6\u5907"], "correct_answers": ["\u5728\u4e0d\u5f71\u54cd\u5de5\u4f5c\u8d28\u91cf\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5ef6\u957f\u4eba\u5458\u53d7\u7167\u5c04\u7684\u65f6\u95f4"]}, {"stem": "\u4ece\u4e8b\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u4e00\u5b9a\u914d\u6709\u5b8c\u5907\u7684\u5b89\u5168\u5c4f\u853d\u8bbe\u65bd\uff0c\u529f\u7387\u8f83\u5927\u7684\u6fc0\u5149\u5668\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6f0f\u7535\u4fdd\u62a4\u5668", "\u4e92\u9501\u88c5\u7f6e\u3001\u9632\u62a4\u7f69", "\u7a7a\u6c14\u5f00\u5173", "\u9632\u62a4\u7f69"], "correct_answers": ["\u4e92\u9501\u88c5\u7f6e\u3001\u9632\u62a4\u7f69"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u5316\u54c1\u6807\u7b7e\u7ba1\u7406\u7684\u505a\u6cd5\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5f53\u5316\u5b66\u54c1\u7531\u539f\u5305\u88c5\u7269\u8f6c\u79fb\u6216\u5206\u88c5\u5230\u5176\u4ed6\u5305\u88c5\u7269\u5185\u65f6\uff0c\u8f6c\u79fb\u6216\u5206\u88c5\u540e\u7684\u5305\u88c5\u7269\u5e94\u53ca\u65f6\u91cd\u65b0\u7c98\u8d34\u6807\u8bc6", "\u5e94\u5728\u8fdb\u53e3\u8bd5\u5242\u74f6\u4e0a\u5f20\u8d34\u4e2d\u6587\u6807\u7b7e", "\u5316\u5b66\u54c1\u6807\u7b7e\u8131\u843d\u3001\u6a21\u7cca\u3001\u8150\u8680\u540e\u5e94\u53ca\u65f6\u8865\u4e0a", "\u4e3a\u4e86\u8282\u7ea6\uff0c\u5728\u539f\u6807\u7b7e\u4e0d\u80fd\u8fa8\u8ba4\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8d44\u6df1\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u53ef\u51ed\u7ecf\u9a8c\u5224\u65ad\uff0c\u5e76\u76f8\u5e94\u5f20\u8d34\u4e0a\u6807\u7b7e"], "correct_answers": ["\u4e3a\u4e86\u8282\u7ea6\uff0c\u5728\u539f\u6807\u7b7e\u4e0d\u80fd\u8fa8\u8ba4\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8d44\u6df1\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u53ef\u51ed\u7ecf\u9a8c\u5224\u65ad\uff0c\u5e76\u76f8\u5e94\u5f20\u8d34\u4e0a\u6807\u7b7e"]}, {"stem": "\u6709\u7c89\u5c18\u7684\u5b9e\u9a8c\u573a\u6240\uff0c\u7c89\u5c18\u52a0\u5de5\u8981\u6709\u9664\u5c18\u88c5\u7f6e\uff0c\u9664\u5c18\u5668\u7b26\u5408\uff08\uff09\u8981\u6c42\uff0c\u9664\u5c18\u8bbe\u65bd\u5e94\u6709\u963b\u7206\u3001\u9694\u7206\u3001\u6cc4\u7206\u88c5\u7f6e\u3002", "answers": ["\u9632\u9759\u7535\u5b89\u5168", "\u9632\u6b62\u566a\u97f3", "\u9632\u6f6e\u6e7f", "\u51cf\u9707"], "correct_answers": ["\u9632\u9759\u7535\u5b89\u5168"]}, {"stem": "\u51e1\u4ece\u4e8b\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u4eba\u5458\uff0c\u5fc5\u987b\u53d6\u5f97\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u9881\u53d1\u7684\u4ec0\u4e48\u8bc1\u660e\uff1f", "answers": ["\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u6280\u672f\u4eba\u5458\u8d44\u683c\u8ba4\u53ef\u8bc1", "\u5065\u5eb7\u8bc1\u660e", "\u4e13\u4e1a\u5b66\u4f4d\u8bc1\u4e66", "\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u4e0a\u5c97\u8bc1"], "correct_answers": ["\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u6280\u672f\u4eba\u5458\u8d44\u683c\u8ba4\u53ef\u8bc1"]}, {"stem": "\u56e0\u4e8b\u6545\u4e8b\u4ef6\u5bfc\u81f4\u4e25\u91cd\u7684\u5916\u4f24\u51fa\u8840\u65f6\uff0c\u5e94 ( )\u3002", "answers": ["\u5fc5\u987b\u627e\u533b\u751f\u6765\u6b62\u8840", "\u6e05\u6d17\u4f24\u53e3\u540e\u52a0\u4ee5\u5305\u88f9", "\u7528\u836f\u68c9\u5c06\u6d41\u51fa\u7684\u8840\u6db2\u5438\u53bb", "\u7528\u5e03\u6599\u76f4\u63a5\u5305\u88f9\u6b62\u8840"], "correct_answers": ["\u7528\u5e03\u6599\u76f4\u63a5\u5305\u88f9\u6b62\u8840"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6839\u636e\u7981\u5fcc\u7269\u914d\u5b58\u8868\uff0c\u6309\u7c7b\u522b\u5206\u5f00\u5b58\u653e", "\u6309\u5b57\u6bcd\u987a\u5e8f\u5b58\u653e", "\u6309\u751f\u4ea7\u65e5\u671f\u5b58\u653e", "\u6309\u4f7f\u7528\u5148\u540e\u5b58\u653e"], "correct_answers": ["\u6839\u636e\u7981\u5fcc\u7269\u914d\u5b58\u8868\uff0c\u6309\u7c7b\u522b\u5206\u5f00\u5b58\u653e"]}, {"stem": "\u6f6e\u6e7f\u73af\u5883\u4e2d\u7684\u5b89\u5168\u7535\u538b\u5e94\u662f\uff08 \uff09\u4f0f\u3002", "answers": ["36", "12", "24", "48"], "correct_answers": ["12"]}, {"stem": "\u5b89\u5168\u8272\u7684\u989c\u8272\u201c\u7ea2\u3001\u84dd\u3001\u9ec4\u3001\u7eff\u201d\u56db\u79cd\u989c\u8272\u5206\u522b\u4ee3\u8868( )\u3002", "answers": ["\u8b66\u544a\u3001\u6307\u4ee4\u3001\u7981\u6b62\u3001\u63d0\u793a", "\u6307\u4ee4\u3001\u63d0\u793a\u3001\u7981\u6b62\u3001\u8b66\u544a", "\u7981\u6b62\u3001\u8b66\u544a\u3001\u6307\u4ee4\u3001\u63d0\u793a", "\u7981\u6b62\u3001\u6307\u4ee4\u3001\u8b66\u544a\u3001\u63d0\u793a"], "correct_answers": ["\u7981\u6b62\u3001\u6307\u4ee4\u3001\u8b66\u544a\u3001\u63d0\u793a"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5916\u5e94\u5f20\u8d34\u5b89\u5168\u4fe1\u606f\u724c\uff0c\u4fe1\u606f\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b89\u5168\u8d23\u4efb\u4eba\u53ca\u901a\u8baf\u65b9\u5f0f", "\u6d89\u53ca\u5371\u9669\u7c7b\u522b\u3001\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u548c\u6709\u6548\u7684\u5e94\u6025\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd", "\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u70b9\u7684\u8b66\u793a\u6807\u8bc6", "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f"], "correct_answers": ["\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u5e9f\u7269\u5904\u7f6e\u65b9\u5f0f\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6309\u5316\u5b66\u7279\u6027\u548c\u5371\u9669\u7279\u6027\uff0c\u8fdb\u884c\u5206\u7c7b\u6536\u96c6\u548c\u6682\u5b58", "\u4e25\u7981\u4e0e\u751f\u6d3b\u5783\u573e\u3001\u611f\u67d3\u6027\u5e9f\u7269\u6216\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u7b49\u6df7\u88c5\uff0c\u4e25\u7981\u5c06\u5371\u9669\u6027\u5e9f\u7269\u6392\u5165\u4e0b\u6c34\u9053", "\u5e94\u8bbe\u7acb\u5316\u5b66\u5e9f\u5f03\u7269\u6682\u5b58\u533a\uff0c\u5e76\u6709\u9632\u9057\u6d12\u3001\u9632\u6e17\u6f0f\u8bbe\u65bd\u6216\u63aa\u65bd", "\u5371\u9669\u5e9f\u7269\u5371\u9669\u7cfb\u6570\u8f83\u5927\uff0c\u4fdd\u9669\u8d77\u89c1\uff0c\u53ef\u5b58\u50a8\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185"], "correct_answers": ["\u5371\u9669\u5e9f\u7269\u5371\u9669\u7cfb\u6570\u8f83\u5927\uff0c\u4fdd\u9669\u8d77\u89c1\uff0c\u53ef\u5b58\u50a8\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185"]}, {"stem": "\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u9690\u60a3\u662f\u5bfc\u81f4\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u7684\uff08 \uff09\u6761\u4ef6\u3002", "answers": ["\u5145\u5206", "\u5fc5\u8981", "\u5145\u8981", "\u5145\u5206\u4e0d\u5fc5\u8981"], "correct_answers": ["\u5fc5\u8981"]}, {"stem": "\u5f53\u9047\u5230\u4eba\u5458\u505c\u6b62\u547c\u5438\u3001 \u5fc3\u810f\u505c\u8df3\u65f6\uff0c\u5e94\u8fc5\u901f\u91c7\u53d6\uff08 \uff09\u63aa\u65bd\u540e\u53ca\u65f6\u9001\u5f80\u533b\u9662\u3002", "answers": ["\u53e3\u5bf9\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u548c\u5fc3\u810f\u6309\u538b", "\u5fc3\u810f\u6309\u538b", "\u53e3\u5bf9\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438", "\u62cd\u6253"], "correct_answers": ["\u53e3\u5bf9\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u548c\u5fc3\u810f\u6309\u538b"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u53d1\u751f\u94a0\u3001\u9541\u7b49\u91d1\u5c5e\u9020\u6210\u7684\u706b\u60c5\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\uff08\uff09\u6251\u706d\u3002", "answers": ["\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668", "\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5242", "\u6d88\u9632\u6c99", "\u6c34"], "correct_answers": ["\u6d88\u9632\u6c99"]}, {"stem": "\u5916\u7167\u5c04\u4e2a\u4eba\u5242\u91cf\u76d1\u6d4b\u6700\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e3a\u516c\u4f17\u53d7\u7167\u5242\u91cf\u8bc4\u4ef7\u63d0\u4f9b\u8d44\u6599", "\u4e3a\u5185\u7167\u5c04\u4e2a\u4eba\u5242\u91cf\u8bc4\u4ef7\u63d0\u4f9b\u8d44\u6599", "\u4e3a\u5668\u5b98\u6216\u7ec4\u7ec7\u6240\u63a5\u53d7\u7684\u5e73\u5747\u5f53\u91cf\u5242\u91cf\u6216\u5168\u8eab\u6709\u6548\u5242\u91cf\u8bc4\u4ef7\u63d0\u4f9b\u8d44\u6599", "\u4e3a\u73af\u5883\u5f71\u54cd\u8bc4\u4ef7\u63d0\u4f9b\u8d44\u6599"], "correct_answers": ["\u4e3a\u5668\u5b98\u6216\u7ec4\u7ec7\u6240\u63a5\u53d7\u7684\u5e73\u5747\u5f53\u91cf\u5242\u91cf\u6216\u5168\u8eab\u6709\u6548\u5242\u91cf\u8bc4\u4ef7\u63d0\u4f9b\u8d44\u6599"]}, {"stem": "\u64cd\u4f5c\u94bb\u5e8a\u65f6\u4e0d\u80fd\u6234\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u773c\u955c", "\u53e3\u7f69", "\u5e3d\u5b50", "\u624b\u5957"], "correct_answers": ["\u624b\u5957"]}, {"stem": "\u5728\u8f90\u5c04\u9632\u62a4\u4e2d\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u9488\u5bf9\u54ea\u56db\u79cd\u8f90\u5c04?", "answers": ["\u03b1\u7c92\u5b50\u3001\u03b2\u7c92\u5b50\u3001\u03b3\uff08X\uff09\u5c04\u7ebf\u548c\u4e2d\u5b50", "\u03b1\u7c92\u5b50\u3001\u03b2\u7c92\u5b50\u3001\u03b3\uff08X\uff09\u5c04\u7ebf\u548c\u7535\u78c1\u6ce2", "\u7535\u78c1\u6ce2\u3001\u03b2\u7c92\u5b50\u3001\u03b3\uff08X\uff09\u5c04\u7ebf\u548c\u4e2d\u5b50", "\u03b1\u7c92\u5b50\u3001\u7535\u78c1\u6ce2\u3001\u03b3\uff08X\uff09\u5c04\u7ebf\u548c\u4e2d\u5b50"], "correct_answers": ["\u03b1\u7c92\u5b50\u3001\u03b2\u7c92\u5b50\u3001\u03b3\uff08X\uff09\u5c04\u7ebf\u548c\u4e2d\u5b50"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7528\u7535\u5b89\u5168\uff0c\u5e94\u9075\u5b88\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8981\u6c42\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u914d\u7535\u5bb9\u91cf\u3001\u63d2\u5934\u63d2\u5ea7\u4e0e\u7528\u7535\u8bbe\u5907\u529f\u7387\u987b\u5339\u914d\uff0c\u4e0d\u5f97\u79c1\u81ea\u6539\u88c5", "\u5927\u529f\u7387\u4eea\u5668\uff08\u5305\u62ec\u7a7a\u8c03\u7b49\uff09\u4f7f\u7528\u4e13\u7528\u63d2\u5ea7", "\u7535\u5668\u957f\u671f\u4e0d\u7528\u65f6\uff0c\u5e94\u5207\u65ad\u7535\u6e90", "\u4e0d\u5f97\u79c1\u81ea\u4e71\u62c9\u4e71\u63a5\u7535\u7ebf\u7535\u7f06\uff0c\u7981\u6b62\u591a\u4e2a\u63a5\u7ebf\u677f\u4e32\u63a5\u4f9b\u7535"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u914d\u7535\u5bb9\u91cf\u3001\u63d2\u5934\u63d2\u5ea7\u4e0e\u7528\u7535\u8bbe\u5907\u529f\u7387\u987b\u5339\u914d\uff0c\u4e0d\u5f97\u79c1\u81ea\u6539\u88c5", "\u5927\u529f\u7387\u4eea\u5668\uff08\u5305\u62ec\u7a7a\u8c03\u7b49\uff09\u4f7f\u7528\u4e13\u7528\u63d2\u5ea7", "\u7535\u5668\u957f\u671f\u4e0d\u7528\u65f6\uff0c\u5e94\u5207\u65ad\u7535\u6e90", "\u4e0d\u5f97\u79c1\u81ea\u4e71\u62c9\u4e71\u63a5\u7535\u7ebf\u7535\u7f06\uff0c\u7981\u6b62\u591a\u4e2a\u63a5\u7ebf\u677f\u4e32\u63a5\u4f9b\u7535"]}, {"stem": "\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e3b\u8981\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f", "answers": ["\u98ce\u9669\u8bc6\u522b", "\u98ce\u9669\u5206\u6790", "\u98ce\u9669\u8bc4\u4ef7", "\u98ce\u9669\u5e94\u5bf9"], "correct_answers": ["\u98ce\u9669\u8bc6\u522b", "\u98ce\u9669\u5206\u6790", "\u98ce\u9669\u8bc4\u4ef7", "\u98ce\u9669\u5e94\u5bf9"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u7684\u5904\u7f6e\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u653e\u5c04\u6e90\u53ca\u8bbe\u5907\u62a5\u5e9f\u65f6\u6709\u7b26\u5408\u56fd\u5bb6\u76f8\u5173\u89c4 \u5b9a\u7684\u5904\u7f6e\u65b9\u6848\u6216\u56de\u6536\u534f\u8bae", "\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\uff08\u6e90\uff09\u5e94\u4e25\u52a0\u7ba1\u7406\uff0c\u4e0d\u5f97\u4f5c\u4e3a \u666e\u901a\u5e9f\u7269\u5904\u7406\uff0c\u4e0d\u5f97\u64c5\u81ea\u5904\u7f6e", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e94\u5f53\u914d\u7f6e\u4e13\u95e8\u7684\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u6536\u96c6\u6876", "\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u6db2\u9001\u8d2e\u524d\u5e94\u8fdb\u884c\u56fa\u5316\u6574\u5907"], "correct_answers": ["\u653e\u5c04\u6e90\u53ca\u8bbe\u5907\u62a5\u5e9f\u65f6\u6709\u7b26\u5408\u56fd\u5bb6\u76f8\u5173\u89c4 \u5b9a\u7684\u5904\u7f6e\u65b9\u6848\u6216\u56de\u6536\u534f\u8bae", "\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\uff08\u6e90\uff09\u5e94\u4e25\u52a0\u7ba1\u7406\uff0c\u4e0d\u5f97\u4f5c\u4e3a \u666e\u901a\u5e9f\u7269\u5904\u7406\uff0c\u4e0d\u5f97\u64c5\u81ea\u5904\u7f6e", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e94\u5f53\u914d\u7f6e\u4e13\u95e8\u7684\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u6536\u96c6\u6876", "\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u6db2\u9001\u8d2e\u524d\u5e94\u8fdb\u884c\u56fa\u5316\u6574\u5907"]}, {"stem": "\u5f3a\u6c27\u5316\u5242\u5728\u4f7f\u7528\u4e2d\u4e0d\u80fd\u6df7\u5165\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u6728\u5c51", "\u78b3\u7c89\u3001\u91d1\u5c5e\u7c89", "\u786b\u5316\u7269", "\u6cb9\u8102\u3001\u5851\u6599\u7b49"], "correct_answers": ["\u6728\u5c51", "\u78b3\u7c89\u3001\u91d1\u5c5e\u7c89", "\u786b\u5316\u7269", "\u6cb9\u8102\u3001\u5851\u6599\u7b49"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u914d\u7535\u7bb1\u7ba1\u7406\uff0c\u5e94\u7559\u610f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4e8b\u9879\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u914d\u7535\u7bb1\u524d\u4e0d\u5e94\u6709\u7269\u54c1\u906e\u6321\u5e76\u4fbf\u4e8e\u64cd\u4f5c", "\u914d\u7535\u7bb1\u5468\u56f4\u4e0d\u5e94\u653e\u7f6e\u70d8\u7bb1\u3001\u7535\u7089\u7b49\u52a0\u70ed\u8bbe\u5907", "\u914d\u7535\u7bb1\u7684\u91d1\u5c5e\u7bb1\u4f53\u5e94\u4e0e\u7bb1\u5185\u4fdd\u62a4\u96f6\u7ebf\u6216\u4fdd\u62a4 \u5730\u7ebf\u53ef\u9760\u8fde\u63a5", "\u914d\u7535\u7bb1\u65c1\u4e0d\u5e94\u653e\u7f6e\u6613\u71c3\u6613\u7206\u6c14\u74f6\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u3001\u5e9f\u6db2\u6876\u7b49"], "correct_answers": ["\u914d\u7535\u7bb1\u524d\u4e0d\u5e94\u6709\u7269\u54c1\u906e\u6321\u5e76\u4fbf\u4e8e\u64cd\u4f5c", "\u914d\u7535\u7bb1\u5468\u56f4\u4e0d\u5e94\u653e\u7f6e\u70d8\u7bb1\u3001\u7535\u7089\u7b49\u52a0\u70ed\u8bbe\u5907", "\u914d\u7535\u7bb1\u7684\u91d1\u5c5e\u7bb1\u4f53\u5e94\u4e0e\u7bb1\u5185\u4fdd\u62a4\u96f6\u7ebf\u6216\u4fdd\u62a4 \u5730\u7ebf\u53ef\u9760\u8fde\u63a5", "\u914d\u7535\u7bb1\u65c1\u4e0d\u5e94\u653e\u7f6e\u6613\u71c3\u6613\u7206\u6c14\u74f6\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u3001\u5e9f\u6db2\u6876\u7b49"]}, {"stem": "\u8bfe\u9898\u7ec4\u4f7f\u7528\u5267\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\u524d\uff0c\u5e94\u6267\u884c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7ba1\u7406\u8981\u6c42\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u8bba\u8bc1", "\u8bf7\u8d2d\u524d\u987b\u8fdb\u884c\u4f4e\u6bd2\u3001\u65e0\u6bd2\u54c1\u4e0d\u53ef\u66ff\u4ee3\u6027\u8bba\u8bc1", "\u4e25\u683c\u6267\u884c\u201c\u53cc\u4eba\u9a8c\u6536\u3001\u53cc\u4eba\u9886\u53d6\u3001\u53cc\u4eba\u4fdd\u7ba1\u3001\u53cc\u628a\u9501\u3001\u53cc\u672c\u8d26\u201d\u7684\u4e94\u53cc\u7ba1\u7406\u8981\u6c42", "\u5267\u6bd2\u54c1\u7533\u8d2d\u6210\u529f\u540e\uff0c\u5b58\u653e\u6821\u533a\u5371\u5316\u54c1\u5e93\u623f\uff0c\u4f7f\u7528\u65f6\u9700\u8981\u53cc\u4eba\u9886\u7528"], "correct_answers": ["\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u8bba\u8bc1", "\u8bf7\u8d2d\u524d\u987b\u8fdb\u884c\u4f4e\u6bd2\u3001\u65e0\u6bd2\u54c1\u4e0d\u53ef\u66ff\u4ee3\u6027\u8bba\u8bc1", "\u4e25\u683c\u6267\u884c\u201c\u53cc\u4eba\u9a8c\u6536\u3001\u53cc\u4eba\u9886\u53d6\u3001\u53cc\u4eba\u4fdd\u7ba1\u3001\u53cc\u628a\u9501\u3001\u53cc\u672c\u8d26\u201d\u7684\u4e94\u53cc\u7ba1\u7406\u8981\u6c42", "\u5267\u6bd2\u54c1\u7533\u8d2d\u6210\u529f\u540e\uff0c\u5b58\u653e\u6821\u533a\u5371\u5316\u54c1\u5e93\u623f\uff0c\u4f7f\u7528\u65f6\u9700\u8981\u53cc\u4eba\u9886\u7528"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u5b89\u88c5\u5730\u70b9\u4e0e\u5de5\u4f5c\u533a\u57df\u4e4b\u95f4\u7545\u901a\uff0c\u8ddd\u79bb\u4e0d\u8d85\u8fc7 30 \u7c73", "\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u88c5\u7f6e\u6c34\u7ba1\u603b\u9600\u4e3a\u5e38\u5f00\u72b6\uff0c\u55b7\u6dcb\u5934\u4e0b\u65b9 410mm \u8303\u56f4\u5185\u65e0\u969c\u788d\u7269", "\u5728\u6761\u4ef6\u4e0d\u5177\u5907\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5e94\u4ee5\u666e\u901a\u6dcb\u6d74\u88c5\u7f6e\u4ee3\u66ff\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u88c5\u7f6e", "\u5e94\u5bf9\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u4e0e\u6d17\u773c\u88c5\u7f6e\u8fdb\u884c\u7ecf\u5e38\u6027\u7ef4\u62a4\uff0c\u786e\u4fdd\u65e0\u9508\u6c34\u810f\u6c34"], "correct_answers": ["\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u5b89\u88c5\u5730\u70b9\u4e0e\u5de5\u4f5c\u533a\u57df\u4e4b\u95f4\u7545\u901a\uff0c\u8ddd\u79bb\u4e0d\u8d85\u8fc7 30 \u7c73", "\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u88c5\u7f6e\u6c34\u7ba1\u603b\u9600\u4e3a\u5e38\u5f00\u72b6\uff0c\u55b7\u6dcb\u5934\u4e0b\u65b9 410mm \u8303\u56f4\u5185\u65e0\u969c\u788d\u7269", "\u5e94\u5bf9\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u4e0e\u6d17\u773c\u88c5\u7f6e\u8fdb\u884c\u7ecf\u5e38\u6027\u7ef4\u62a4\uff0c\u786e\u4fdd\u65e0\u9508\u6c34\u810f\u6c34"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u52a0\u70ed\u8bbe\u5907\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09", "answers": ["\u7535\u5439\u98ce\u3001\u7535\u70ed\u67aa\u7b49\u5373\u63d2\u8bbe\u5907\uff0c\u5e94\u5f20\u8d34\u5b89\u5168\u63d0\u793a\uff0c\u4f7f\u7528\u5b8c\u6bd5\u540e\u53ca\u65f6\u62d4\u9664\u7535\u6e90\u63d2\u5934", "\u4e0d\u5f97\u4f7f\u7528\u7eb8\u8d28\u3001\u6728\u8d28\u7b49\u6750\u8d28\u7684\u7ea2\u5916\u706f\u70d8\u7bb1", "\u957f\u65f6\u95f4\u8fd0\u884c\u7684\u70d8\u7bb1\uff0c\u5e94\u5177\u5907\u53cc\u6e29\u63a7\uff0c\u53ef\u7d27\u6025\u5207\u65ad\u7535\u6e90\u3002", "\u9ad8\u6e29\u52a0\u70ed\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u5e94\u5728\u786e\u8ba4\u8bbe\u5907\u51b7\u5374\u81f3\u5b89\u5168\u6e29\u5ea6\u540e\u65b9\u53ef\u79bb\u5f00"], "correct_answers": ["\u7535\u5439\u98ce\u3001\u7535\u70ed\u67aa\u7b49\u5373\u63d2\u8bbe\u5907\uff0c\u5e94\u5f20\u8d34\u5b89\u5168\u63d0\u793a\uff0c\u4f7f\u7528\u5b8c\u6bd5\u540e\u53ca\u65f6\u62d4\u9664\u7535\u6e90\u63d2\u5934", "\u4e0d\u5f97\u4f7f\u7528\u7eb8\u8d28\u3001\u6728\u8d28\u7b49\u6750\u8d28\u7684\u7ea2\u5916\u706f\u70d8\u7bb1", "\u957f\u65f6\u95f4\u8fd0\u884c\u7684\u70d8\u7bb1\uff0c\u5e94\u5177\u5907\u53cc\u6e29\u63a7\uff0c\u53ef\u7d27\u6025\u5207\u65ad\u7535\u6e90\u3002", "\u9ad8\u6e29\u52a0\u70ed\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u5e94\u5728\u786e\u8ba4\u8bbe\u5907\u51b7\u5374\u81f3\u5b89\u5168\u6e29\u5ea6\u540e\u65b9\u53ef\u79bb\u5f00"]}, {"stem": "\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4f7f\u7528\u9152\u7cbe\u706f\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9152\u7cbe\u706f\u5185\u7684\u9152\u7cbe\u5e94\u63a7\u5236\u5728\u603b\u5bb9\u91cf\u76842/3\u4ee5\u5185", "\u7528\u706b\u67f4\u6216\u6253\u706b\u673a\u70b9\u71c3\u706f\u82af\uff0c\u4e5f\u53ef\u4ee5\u7528\u71c3\u7740\u7684\u9152\u7cbe\u706f\u70b9\u71c3\u5176\u4ed6\u9152\u7cbe\u706f", "\u7184\u706d\u9152\u7cbe\u706f\u65f6\u5e94\u7528\u706f\u5e3d\u76d6\u4f4f\u9152\u7cbe\u706f\uff0c\u706b\u7130\u7184\u706d\u540e\u62ff\u8d77\u706f\u5e3d\u518d\u76d6\u4e0a", "\u4e07\u4e00\u6709\u6d12\u51fa\u7684\u9152\u7cbe\u5728\u706f\u5916\u71c3\u70e7\uff0c\u4e0d\u8981\u60ca\u614c\uff0c\u53ef\u7528\u6e7f\u62b9\u5e03\u6216\u7528\u6c99\u571f\u6251\u706d"], "correct_answers": ["\u9152\u7cbe\u706f\u5185\u7684\u9152\u7cbe\u5e94\u63a7\u5236\u5728\u603b\u5bb9\u91cf\u76842/3\u4ee5\u5185", "\u7184\u706d\u9152\u7cbe\u706f\u65f6\u5e94\u7528\u706f\u5e3d\u76d6\u4f4f\u9152\u7cbe\u706f\uff0c\u706b\u7130\u7184\u706d\u540e\u62ff\u8d77\u706f\u5e3d\u518d\u76d6\u4e0a", "\u4e07\u4e00\u6709\u6d12\u51fa\u7684\u9152\u7cbe\u5728\u706f\u5916\u71c3\u70e7\uff0c\u4e0d\u8981\u60ca\u614c\uff0c\u53ef\u7528\u6e7f\u62b9\u5e03\u6216\u7528\u6c99\u571f\u6251\u706d"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u653f\u5e9c\u5bf9\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u7684\u5b89\u5168\u76d1\u7ba1\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e0d\u4ec5\u76d1\u7ba1\u8bbe\u5907\u672c\u4f53\uff0c\u8fd8\u5305\u62ec\u5bf9\u5176\u9644\u5c5e\u7684\u5b89\u5168\u9644\u4ef6\u3001\u5b89\u5168\u4fdd\u62a4\u88c5\u7f6e\u548c\u4e0e\u5b89\u5168\u4fdd\u62a4\u88c5\u7f6e\u76f8\u5173\u7684\u8bbe\u65bd\u8fdb\u884c\u76d1\u7ba1", "\u4f7f\u7528\u5355\u4f4d\u5e94\u4e3a\u8bbe\u5907\u529e\u7406\u4f7f\u7528\u767b\u8bb0", "\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5e94\u6301\u8bc1\u4e0a\u5c97", "\u6709\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u7531\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba\u6216\u5e08\u5144\u5e08\u59d0\u73b0\u573a\u5e26\u6559\u540e\uff0c\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u64cd\u4f5c"], "correct_answers": ["\u4e0d\u4ec5\u76d1\u7ba1\u8bbe\u5907\u672c\u4f53\uff0c\u8fd8\u5305\u62ec\u5bf9\u5176\u9644\u5c5e\u7684\u5b89\u5168\u9644\u4ef6\u3001\u5b89\u5168\u4fdd\u62a4\u88c5\u7f6e\u548c\u4e0e\u5b89\u5168\u4fdd\u62a4\u88c5\u7f6e\u76f8\u5173\u7684\u8bbe\u65bd\u8fdb\u884c\u76d1\u7ba1", "\u4f7f\u7528\u5355\u4f4d\u5e94\u4e3a\u8bbe\u5907\u529e\u7406\u4f7f\u7528\u767b\u8bb0", "\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5e94\u6301\u8bc1\u4e0a\u5c97"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u6574\u6539\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9662\u7cfb\u68c0\u67e5\u65f6\u6307\u51fa\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u6709\u4e00\u5904\u4f7f\u7528\u65e7\u56fd\u6807\u62d6\u7ebf\u677f\uff0c\u9700\u8981\u66f4\u6362\u6210\u65b0\u56fd\u6807\u63a5\u7ebf\u677f\uff0c\u53e6\u4e00\u5904\u9690\u853d\u89d2\u843d\u6709\u63a5\u7ebf\u677f\u4e32\u8054\u6ca1\u6709\u88ab\u53d1\u73b0\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u6574\u6539", "\u4e3e\u4e00\u53cd\u4e09\uff0c\u5bf9\u4e8e\u56e0\u76f8\u540c\u6216\u7c7b\u4f3c\u56e0\u7d20\u4ea7\u751f\u7684\u5b89\u5168\u9690\u60a3\uff0c\u5168\u9762\u6392\u67e5", "\u5728\u8bfe\u9898\u7ec4\u4f1a\u4e0a\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u6574\u6539\u60c5\u51b5\u8ba8\u8bba", "\u5411\u9662\u7cfb\u63d0\u4ea4\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u6574\u6539\u62a5\u544a\u65f6\uff0c\u660e\u786e\u6574\u6539\u4e3e\u63aa\u5e76\u9644\u6574\u6539\u524d\u540e\u5bf9\u6bd4\u56fe"], "correct_answers": ["\u4e3e\u4e00\u53cd\u4e09\uff0c\u5bf9\u4e8e\u56e0\u76f8\u540c\u6216\u7c7b\u4f3c\u56e0\u7d20\u4ea7\u751f\u7684\u5b89\u5168\u9690\u60a3\uff0c\u5168\u9762\u6392\u67e5", "\u5728\u8bfe\u9898\u7ec4\u4f1a\u4e0a\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u6574\u6539\u60c5\u51b5\u8ba8\u8bba", "\u5411\u9662\u7cfb\u63d0\u4ea4\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u6574\u6539\u62a5\u544a\u65f6\uff0c\u660e\u786e\u6574\u6539\u4e3e\u63aa\u5e76\u9644\u6574\u6539\u524d\u540e\u5bf9\u6bd4\u56fe"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u6240\u7528\u5f3a\u6c27\u5316\u5242\u5e94\u4e0e\uff08\uff09\u5206\u5f00\uff0c\u5e76\u5b58\u653e\u4e8e\u9634\u51c9\u901a\u98ce\u5904\u3002", "answers": ["\u60f0\u6027\u6c14\u4f53", "\u9178\u7c7b", "\u6613\u71c3\u7269", "\u8fd8\u539f\u5242"], "correct_answers": ["\u9178\u7c7b", "\u6613\u71c3\u7269", "\u8fd8\u539f\u5242"]}, {"stem": "\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7684\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u8981\u6c42\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u5236\u8ba2\u76f8\u5173\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u548c\u4e8b\u6545\u4e8b\u4ef6\u5e94\u6025\u9884\u6848\uff0c\u7ec4\u7ec7\u5c97\u524d\u57f9\u8bad", "\u5efa\u7acb\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5065\u5eb7\u76d1\u62a4\u548c\u514d\u75ab\u63a5\u79cd\u6863\u6848", "\u5bf9\u5404\u9879\u6d3b\u52a8\u3001\u64cd\u4f5c\u8fdb\u884c\u8bb0\u5f55\u76d1\u7763", "\u4e0d\u540c\u7b49\u7ea7\u7684\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u914d\u5907\u76f8\u5e94\u7684\u751f\u7269\u5b89\u5168\u67dc"], "correct_answers": ["\u5e94\u6309\u89c4\u5b9a\u5236\u8ba2\u76f8\u5173\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u548c\u4e8b\u6545\u4e8b\u4ef6\u5e94\u6025\u9884\u6848\uff0c\u7ec4\u7ec7\u5c97\u524d\u57f9\u8bad", "\u5efa\u7acb\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5065\u5eb7\u76d1\u62a4\u548c\u514d\u75ab\u63a5\u79cd\u6863\u6848", "\u5bf9\u5404\u9879\u6d3b\u52a8\u3001\u64cd\u4f5c\u8fdb\u884c\u8bb0\u5f55\u76d1\u7763", "\u4e0d\u540c\u7b49\u7ea7\u7684\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u914d\u5907\u76f8\u5e94\u7684\u751f\u7269\u5b89\u5168\u67dc"]}, {"stem": "\u5b89\u5168\u4fe1\u606f\u724c\u4e0a\u5e94\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u5b89\u5168\u8d23\u4efb\u4eba", "\u6d89\u53ca\u5371\u9669\u7c7b\u522b", "\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u548c\u5e94\u6025\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd", "\u6709\u9488\u5bf9\u5371\u9669\u6e90\u7684\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u8bc6"], "correct_answers": ["\u5b89\u5168\u8d23\u4efb\u4eba", "\u6d89\u53ca\u5371\u9669\u7c7b\u522b", "\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u548c\u5e94\u6025\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd", "\u6709\u9488\u5bf9\u5371\u9669\u6e90\u7684\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u8bc6"]}, {"stem": "\u5982\u679c\u8eab\u4e0a\u7684\u8863\u670d\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u88ab\u706b\u70e7\u7740\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\u662f\uff08 \uff09.", "answers": ["\u706b\u5df2\u53ca\u8eab\uff0c\u5207\u52ff\u60ca\u8dd1\uff0c\u800c\u8981\u5c31\u5730\u6253\u6eda\uff0c\u538b\u706d\u706b\u82d7", "\u5c3d\u91cf\u5148\u628a\u8863\u670d\u8131\u6389\uff0c\u6d78\u5165\u6c34\u4e2d\u6216\u7528\u811a\u8e29\u706d", "\u5feb\u901f\u5954\u8dd1\u627e\u5230\u6c34\u6e90\u706d\u706b", "\u53ef\u4ee5\u5367\u5012\u5728\u5730\u4e0a\uff0c\u628a\u8eab\u4e0a\u7684\u706b\u82d7\u538b\u706d"], "correct_answers": ["\u706b\u5df2\u53ca\u8eab\uff0c\u5207\u52ff\u60ca\u8dd1\uff0c\u800c\u8981\u5c31\u5730\u6253\u6eda\uff0c\u538b\u706d\u706b\u82d7", "\u5c3d\u91cf\u5148\u628a\u8863\u670d\u8131\u6389\uff0c\u6d78\u5165\u6c34\u4e2d\u6216\u7528\u811a\u8e29\u706d", "\u53ef\u4ee5\u5367\u5012\u5728\u5730\u4e0a\uff0c\u628a\u8eab\u4e0a\u7684\u706b\u82d7\u538b\u706d"]}, {"stem": "\u4ee5\u4e0b\u90a3\u79cd\u63aa\u65bd\u662f\u7528\u6765\u5b9e\u73b0\u672c\u8d28\u5b89\u5168\u7684\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u6f0f\u7535\u4fdd\u62a4\u5668", "\u9632\u7206\u706f", "\u5b89\u5168\u7535\u538b", "\u5b89\u5168\u5e26"], "correct_answers": ["\u6f0f\u7535\u4fdd\u62a4\u5668", "\u9632\u7206\u706f", "\u5b89\u5168\u7535\u538b"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\u53ca\u7ec4\u7ec7\u5e94\u505a\u65e0\u5bb3\u5316\u5904\u7406\uff0c\u5e9f\u7269\u5f7b\u5e95\u706d\u83cc\u540e\u65b9\u53ef\u5904\u7f6e", "\u89e3\u5256\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u505a\u597d\u4e2a\u4eba\u5b89\u5168\u9632\u62a4", "\u7528\u4e8e\u89e3\u5256\u7684\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u987b\u7ecf\u8fc7\u68c0\u9a8c\u68c0\u75ab\u5408\u683c", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u5e94\u8bbe\u7f6e\u9632\u6b62\u52a8\u7269\u9003\u9038\u8bbe\u65bd"], "correct_answers": ["\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\u53ca\u7ec4\u7ec7\u5e94\u505a\u65e0\u5bb3\u5316\u5904\u7406\uff0c\u5e9f\u7269\u5f7b\u5e95\u706d\u83cc\u540e\u65b9\u53ef\u5904\u7f6e", "\u89e3\u5256\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u505a\u597d\u4e2a\u4eba\u5b89\u5168\u9632\u62a4", "\u7528\u4e8e\u89e3\u5256\u7684\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u987b\u7ecf\u8fc7\u68c0\u9a8c\u68c0\u75ab\u5408\u683c", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u5e94\u8bbe\u7f6e\u9632\u6b62\u52a8\u7269\u9003\u9038\u8bbe\u65bd"]}, {"stem": "\u53cc\u91cd\u9884\u9632\u673a\u5236\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u8bc4\u4ef7", "\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u6574\u6539", "\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u5206\u7ea7\u7ba1\u63a7", "\u9690\u60a3\u6392\u67e5\u6cbb\u7406"], "correct_answers": ["\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u5206\u7ea7\u7ba1\u63a7", "\u9690\u60a3\u6392\u67e5\u6cbb\u7406"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u7684\u4f7f\u7528\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5782\u76f4\u653e\u7f6e\u4e14\u56fa\u5b9a\uff0c\u7ecf\u51cf\u538b\u9600\u51cf\u538b\u540e\u4f7f\u7528", "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u6c14\u4f53\u987b\u5b89\u88c5\u6c14\u4f53\u9632\u6f0f\u62a5\u8b66\u88c5\u7f6e", "\u901a\u8fc7\u201c\u5b66\u6821\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7ba1\u7406\u7cfb\u7edf\u201d\u8bf7\u8d2d\u548c\u62a5\u5e9f", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u642c\u8fc1\u65f6\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u666e\u901a\u8f66\u8f86\u81ea\u884c\u8fd0\u8f93\u60f0\u6027\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6"], "correct_answers": ["\u5782\u76f4\u653e\u7f6e\u4e14\u56fa\u5b9a\uff0c\u7ecf\u51cf\u538b\u9600\u51cf\u538b\u540e\u4f7f\u7528", "\u4f7f\u7528\u5371\u9669\u6c14\u4f53\u987b\u5b89\u88c5\u6c14\u4f53\u9632\u6f0f\u62a5\u8b66\u88c5\u7f6e", "\u901a\u8fc7\u201c\u5b66\u6821\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7ba1\u7406\u7cfb\u7edf\u201d\u8bf7\u8d2d\u548c\u62a5\u5e9f"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u4ea7\u751f\u7684\u5e9f\u6c14\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7f6e\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u786e\u8ba4\u5176\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u6d53\u5ea6\u4f4e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6392\u653e\u7684\u8981\u6c42\u540e\u518d\u6392\u5165\u5927\u6c14", "\u5927\u591a\u6570\u60c5\u51b5\u90fd\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u6392\u5165\u5927\u6c14", "\u4ea7\u751f\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\u7684\u5e94\u8be5\u5728\u901a\u98ce\u6a71\u4e2d\u8fdb\u884c\uff0c\u5fc5\u987b\u8981\u6709\u5b9e\u9a8c\u5e9f\u6c14\u5438\u6536\u88c5\u7f6e", "\u79d1\u7814\u5b9e\u9a8c\u4ea7\u751f\u7684\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u91cf\u4e5f\u4e0d\u5927\uff0c\u53ef\u4ee5\u6392\u5165\u5927\u6c14"], "correct_answers": ["\u786e\u8ba4\u5176\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u6d53\u5ea6\u4f4e\u4e8e\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\u6392\u653e\u7684\u8981\u6c42\u540e\u518d\u6392\u5165\u5927\u6c14", "\u4ea7\u751f\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\u7684\u5e94\u8be5\u5728\u901a\u98ce\u6a71\u4e2d\u8fdb\u884c\uff0c\u5fc5\u987b\u8981\u6709\u5b9e\u9a8c\u5e9f\u6c14\u5438\u6536\u88c5\u7f6e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u4e8b\u6545/\u4e8b\u4ef6\u8ffd\u8d23\u5bf9\u8c61\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u76f4\u63a5\u8d23\u4efb\u4eba\uff08\u5305\u62ec\u6559\u5e08\u3001\u5b66\u751f\u548c\u5176\u4ed6\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u7b49\uff09", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff08\u8bfe\u9898\u7ec4\u3001\u79d1\u5ba4\u7b49\uff09\u8d1f\u8d23\u4eba", "\u4e8c\u7ea7\u5355\u4f4d\u515a\u653f\u8d1f\u8d23\u4eba\u53ca\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u4eba\u5458", "\u6821\u7ea7\u8d23\u4efb\u9886\u5bfc\u3001\u5b66\u6821\u804c\u80fd\u90e8\u95e8\u8d1f\u8d23\u4eba\u53ca\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u4eba\u5458"], "correct_answers": ["\u76f4\u63a5\u8d23\u4efb\u4eba\uff08\u5305\u62ec\u6559\u5e08\u3001\u5b66\u751f\u548c\u5176\u4ed6\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u7b49\uff09", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff08\u8bfe\u9898\u7ec4\u3001\u79d1\u5ba4\u7b49\uff09\u8d1f\u8d23\u4eba", "\u4e8c\u7ea7\u5355\u4f4d\u515a\u653f\u8d1f\u8d23\u4eba\u53ca\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u4eba\u5458", "\u6821\u7ea7\u8d23\u4efb\u9886\u5bfc\u3001\u5b66\u6821\u804c\u80fd\u90e8\u95e8\u8d1f\u8d23\u4eba\u53ca\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u4eba\u5458"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e94\u6839\u636e\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\u5b58\u653e\u60c5\u51b5\u53ca\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5f00\u5c55\u60c5\u51b5\uff0c\u5236\u5b9a\u76f8\u5e94\u7684\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u65b9\u6848\uff0c\u4e3b\u8981\u5185\u5bb9\u5e94\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u610f\u5916\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u65f6\u7684\u7d27\u6025\u64cd\u4f5c", "\u4eba\u5458\u7d27\u6025\u64a4\u79bb", "\u5e94\u6025\u7a0b\u5e8f\u548c\u7269\u8d44\u51c6\u5907", "\u4eba\u5458\u53d7\u4f24\u7684\u7d27\u6025\u533b\u7597\u5904\u7406"], "correct_answers": ["\u610f\u5916\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u65f6\u7684\u7d27\u6025\u64cd\u4f5c", "\u4eba\u5458\u7d27\u6025\u64a4\u79bb", "\u5e94\u6025\u7a0b\u5e8f\u548c\u7269\u8d44\u51c6\u5907", "\u4eba\u5458\u53d7\u4f24\u7684\u7d27\u6025\u533b\u7597\u5904\u7406"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u7684\u5b89\u5168\u804c\u8d23\uff0c\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u56fd\u5bb6\u53ca\u5b66\u6821\u7684\u89c4\u7ae0\u5236\u5ea6", "\u4e86\u89e3\u5b9e\u9a8c\u9879\u76ee\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u53ca\u76f8\u5e94\u7684\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u8bbe\u65bd", "\u53ca\u65f6\u786e\u8ba4\u8bbe\u5907\u4e0e\u6c34\u7535\u6c14\u5b89\u5168\u72b6\u6001", "\u5b9a\u671f\u6574\u7406\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u73af\u5883\uff0c\u786e\u4fdd\u6574\u6d01\u6709\u5e8f"], "correct_answers": ["\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u56fd\u5bb6\u53ca\u5b66\u6821\u7684\u89c4\u7ae0\u5236\u5ea6", "\u4e86\u89e3\u5b9e\u9a8c\u9879\u76ee\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u53ca\u76f8\u5e94\u7684\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u8bbe\u65bd", "\u53ca\u65f6\u786e\u8ba4\u8bbe\u5907\u4e0e\u6c34\u7535\u6c14\u5b89\u5168\u72b6\u6001", "\u5b9a\u671f\u6574\u7406\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u73af\u5883\uff0c\u786e\u4fdd\u6574\u6d01\u6709\u5e8f"]}, {"stem": "\u6709\u7c89\u5c18\u7206\u70b8\u98ce\u9669\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u505a\u5230\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5e94\u9009\u7528\u9632\u7206\u578b\u7684\u7535\u6c14 \u8bbe\u5907", "\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u5e94\u7a7f\u9632\u9759\u7535\u670d\u88c5\uff0c\u7981\u6b62\u7a7f\u5316\u7ea4\u6750\u6599\u5236\u4f5c\u7684\u8863\u670d\uff0c\u5de5\u4f5c\u65f6\u5fc5 \u987b\u4f69\u6234\u9632\u5c18\u53e3\u7f69\u548c\u62a4\u8033\u5668", "\u7c89\u5c18\u6d53\u5ea6\u8f83\u9ad8\u7684\u573a\u6240\uff0c\u9002\u5f53\u914d\u5907\u52a0\u6e7f\u88c5\u7f6e", "\u5e94\u914d\u5907\u5408\u9002\u7684\u706d\u706b\u88c5\u7f6e"], "correct_answers": ["\u5e94\u9009\u7528\u9632\u7206\u578b\u7684\u7535\u6c14 \u8bbe\u5907", "\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u5e94\u7a7f\u9632\u9759\u7535\u670d\u88c5\uff0c\u7981\u6b62\u7a7f\u5316\u7ea4\u6750\u6599\u5236\u4f5c\u7684\u8863\u670d\uff0c\u5de5\u4f5c\u65f6\u5fc5 \u987b\u4f69\u6234\u9632\u5c18\u53e3\u7f69\u548c\u62a4\u8033\u5668", "\u7c89\u5c18\u6d53\u5ea6\u8f83\u9ad8\u7684\u573a\u6240\uff0c\u9002\u5f53\u914d\u5907\u52a0\u6e7f\u88c5\u7f6e", "\u5e94\u914d\u5907\u5408\u9002\u7684\u706d\u706b\u88c5\u7f6e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u5371\u9669\u5316\u5b66\u56fa\u6001\u5e9f\u7269\uff0c\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u56fa\u6001\u3001\u534a\u56fa\u6001\u7684\u5316\u5b66\u54c1\u548c\u5316\u5b66\u5e9f\u7269", "\u539f\u74f6\u5b58\u653e\u7684\u6db2\u6001\u5316\u5b66\u54c1", "\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u5c38\u4f53", "\u4e00\u6b21\u6027\u624b\u5957\u3001\u6ef4\u7ba1"], "correct_answers": ["\u56fa\u6001\u3001\u534a\u56fa\u6001\u7684\u5316\u5b66\u54c1\u548c\u5316\u5b66\u5e9f\u7269", "\u539f\u74f6\u5b58\u653e\u7684\u6db2\u6001\u5316\u5b66\u54c1", "\u4e00\u6b21\u6027\u624b\u5957\u3001\u6ef4\u7ba1"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5b89\u5168\u8981\u6c42\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5177\u6709\u300a\u8f90\u5c04\u5b89\u5168\u4e0e\u9632\u62a4\u57f9\u8bad\u5408\u683c\u8bc1\u4e66\u300b\uff0c\u6216\u8005\u300a\u751f\u6001\u73af\u5883\u90e8\u8f90\u5c04\u5b89\u5168\u4e0e\u9632\u62a4\u8003\u6838\u901a\u8fc7\u6210\u7ee9\u62a5\u544a\u5355\u300b", "\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6309\u65f6\u53c2\u52a0\u653e\u5c04\u6027\u804c\u4e1a\u4f53\u68c0\uff08\u65f6\u95f4\u95f4\u9694\u4e0d\u5e94\u8d85\u8fc72\u5e74\uff09\uff0c\u6709\u5065\u5eb7\u6863\u6848", "\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8fdb\u5165\u5b9e\u9a8c\u573a\u6240\u987b\u4f69\u5e26\u4e2a\u4eba\u5242\u91cf\u8ba1\uff0c\u5242\u91cf\u8ba1\u59d4\u6258\u6709\u8d44\u8d28\u7684\u5355\u4f4d\u6309 \u65f6\u8fdb\u884c\u5242\u91cf\u76d1\u6d4b\uff083 \u4e2a\u6708\u4e00\u6b21\uff09", "\u4ece\u4e8b\u975e\u5bc6\u5c01\u6027\u653e\u5c04\u6e90\u5b9e\u9a8c\u7684\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\uff0c\u7ecf\u57f9\u8bad\u5408\u683c\uff0c\u53ef\u4ee5\u5355\u72ec\u5f00\u5c55\u5b9e\u9a8c"], "correct_answers": ["\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5177\u6709\u300a\u8f90\u5c04\u5b89\u5168\u4e0e\u9632\u62a4\u57f9\u8bad\u5408\u683c\u8bc1\u4e66\u300b\uff0c\u6216\u8005\u300a\u751f\u6001\u73af\u5883\u90e8\u8f90\u5c04\u5b89\u5168\u4e0e\u9632\u62a4\u8003\u6838\u901a\u8fc7\u6210\u7ee9\u62a5\u544a\u5355\u300b", "\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6309\u65f6\u53c2\u52a0\u653e\u5c04\u6027\u804c\u4e1a\u4f53\u68c0\uff08\u65f6\u95f4\u95f4\u9694\u4e0d\u5e94\u8d85\u8fc72\u5e74\uff09\uff0c\u6709\u5065\u5eb7\u6863\u6848", "\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8fdb\u5165\u5b9e\u9a8c\u573a\u6240\u987b\u4f69\u5e26\u4e2a\u4eba\u5242\u91cf\u8ba1\uff0c\u5242\u91cf\u8ba1\u59d4\u6258\u6709\u8d44\u8d28\u7684\u5355\u4f4d\u6309 \u65f6\u8fdb\u884c\u5242\u91cf\u76d1\u6d4b\uff083 \u4e2a\u6708\u4e00\u6b21\uff09"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e9f\u5f03\u7269\u5904\u7406\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u6536\u96c6\u5bb9\u5668\u6216\u88c5\u7f6e\u5728\u9192\u76ee\u4f4d\u7f6e\u7c98\u8d34\u76f8\u5e94\u5e9f\u5f03\u7269\u6807\u7b7e", "\u5e9f\u5f03\u7269\u6807\u7b7e\u4e0a\u53ea\u8981\u5199\u5e9f\u6db2\u4e24\u5b57\u5373\u53ef", "\u6ce8\u660e\u9178\u78b1\uff0c\u5199\u6e05\u695a\u8054\u7cfb\u4eba\u7535\u8bdd\u5373\u53ef", "\u5bc6\u5c01\uff0c\u5e76\u8be6\u7ec6\u6807\u660e\u5e9f\u5f03\u7269\u540d\u79f0\u3001\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u4e0e\u7279\u6027\u7b49\u4fe1\u606f"], "correct_answers": ["\u6536\u96c6\u5bb9\u5668\u6216\u88c5\u7f6e\u5728\u9192\u76ee\u4f4d\u7f6e\u7c98\u8d34\u76f8\u5e94\u5e9f\u5f03\u7269\u6807\u7b7e", "\u5bc6\u5c01\uff0c\u5e76\u8be6\u7ec6\u6807\u660e\u5e9f\u5f03\u7269\u540d\u79f0\u3001\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u4e0e\u7279\u6027\u7b49\u4fe1\u606f"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u505a\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u5b58\u653e\u7684\u4e00\u5207\u6613\u71c3\u3001\u6613\u7206\u7269\u54c1\u5fc5\u987b\u4e0e\u706b\u6e90\u3001\u7535\u6e90\u4fdd\u6301\u4e00\u5b9a\u7684\u8ddd\u79bb", "\u64cd\u4f5c\u3001\u503e\u5012\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u65f6\uff0c\u5e94\u8fdc\u79bb\u706b\u6e90", "\u8981\u5b58\u653e\u5728\u9634\u51c9\u901a\u98ce\u7684\u9632\u706b\u5b89\u5168\u67dc\u4e2d\uff0c\u5bc6\u5c01\u9632\u6b62\u503e\u5012\u548c\u5916\u6ea2", "\u8fdc\u79bb\u6613\u4ea7\u751f\u706b\u82b1\u7684\u5668\u7269\u548c\u6c27\u5316\u5242"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u5b58\u653e\u7684\u4e00\u5207\u6613\u71c3\u3001\u6613\u7206\u7269\u54c1\u5fc5\u987b\u4e0e\u706b\u6e90\u3001\u7535\u6e90\u4fdd\u6301\u4e00\u5b9a\u7684\u8ddd\u79bb", "\u64cd\u4f5c\u3001\u503e\u5012\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u65f6\uff0c\u5e94\u8fdc\u79bb\u706b\u6e90", "\u8981\u5b58\u653e\u5728\u9634\u51c9\u901a\u98ce\u7684\u9632\u706b\u5b89\u5168\u67dc\u4e2d\uff0c\u5bc6\u5c01\u9632\u6b62\u503e\u5012\u548c\u5916\u6ea2", "\u8fdc\u79bb\u6613\u4ea7\u751f\u706b\u82b1\u7684\u5668\u7269\u548c\u6c27\u5316\u5242"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u7684\u8bba\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9ad8\u6e29\u3001\u9ad8\u538b\u3001\u9ad8\u901f\u8fd0\u8f6c\u7b49\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5fc5\u987b\u8981\u6709\u4e24\u4eba\u5728\u573a", "\u6d89\u53ca\u5230\u5267\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u6613\u5236\u7206\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u6613\u5236\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u7cbe\u795e\u9ebb\u9189\u7c7b\u836f\u54c1\u7684\u5b9e\u9a8c\uff0c\u5fc5\u987b\u4e24\u4eba\u5728\u573a", "\u63a5\u53d7\u8f83\u4e3a\u5145\u5206\u57f9\u8bad\u7684\u4e24\u540d\u672c\u79d1\u751f\uff0c\u53ef\u5171\u540c\u627f\u62c5\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u7684\u4efb\u52a1", "\u5982\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba\u540c\u610f\uff0c\u901a\u5bb5\u5b9e\u9a8c\u53ef\u72ec\u81ea1\u4eba\u8fdb\u884c"], "correct_answers": ["\u9ad8\u6e29\u3001\u9ad8\u538b\u3001\u9ad8\u901f\u8fd0\u8f6c\u7b49\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5fc5\u987b\u8981\u6709\u4e24\u4eba\u5728\u573a", "\u6d89\u53ca\u5230\u5267\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u6613\u5236\u7206\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u6613\u5236\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u7cbe\u795e\u9ebb\u9189\u7c7b\u836f\u54c1\u7684\u5b9e\u9a8c\uff0c\u5fc5\u987b\u4e24\u4eba\u5728\u573a"]}, {"stem": "\u6c27\u6c14\u94a2\u74f6\u4e0d\u80fd\u4e0e\uff08 \uff09\u94a2\u74f6\u6df7\u653e \u3002", "answers": ["\u6c22\u6c14", "\u6c2e\u6c14", "\u4e59\u7094", "\u786b\u5316\u6c22"], "correct_answers": ["\u6c22\u6c14", "\u4e59\u7094", "\u786b\u5316\u6c22"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u7981\u6b62\u6807\u5fd7", "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7", "\u6307\u4ee4\u6807\u5fd7", "\u63d0\u793a\u6807\u5fd7"], "correct_answers": ["\u7981\u6b62\u6807\u5fd7", "\u8b66\u544a\u6807\u5fd7", "\u6307\u4ee4\u6807\u5fd7", "\u63d0\u793a\u6807\u5fd7"]}, {"stem": "\u5728\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u8bf4\u6cd5\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\uff08 \uff09\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002", "answers": ["\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u53ef\u4ee5\u662f\u8b66\u793a\u7ebf", "\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u5e94\u7b26\u5408\u56fd\u5bb6\u6807\u51c6", "\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u3001\u653e\u5c04\u6027\u540c\u4f4d\u7d20\u3001\u5f3a\u78c1\u5f3a\u7535\u3001\u6fc0\u5149\u7b49\u9ad8\u5371\u573a\u6240\uff0c\u5e94\u6709\u663e\u8457\u660e\u786e\u7684\u5b89\u5168\u6807\u8bc6", "\u84dd\u8272\u5b89\u5168\u6807\u8bc6\u4f20\u9012\u5fc5\u987b\u9075\u5b88\u89c4\u5b9a\u7684\u6307\u4ee4\u6027\u4fe1\u606f"], "correct_answers": ["\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u53ef\u4ee5\u662f\u8b66\u793a\u7ebf", "\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u5e94\u7b26\u5408\u56fd\u5bb6\u6807\u51c6", "\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u3001\u653e\u5c04\u6027\u540c\u4f4d\u7d20\u3001\u5f3a\u78c1\u5f3a\u7535\u3001\u6fc0\u5149\u7b49\u9ad8\u5371\u573a\u6240\uff0c\u5e94\u6709\u663e\u8457\u660e\u786e\u7684\u5b89\u5168\u6807\u8bc6", "\u84dd\u8272\u5b89\u5168\u6807\u8bc6\u4f20\u9012\u5fc5\u987b\u9075\u5b88\u89c4\u5b9a\u7684\u6307\u4ee4\u6027\u4fe1\u606f"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u64cd\u4f5c\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u64cd\u4f5c\u5b9e\u9a8c\u65f6\u8981\u6b63\u786e\u4f69\u6234\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u88c5\u5907", "\u5728\u591a\u6b21\u91cd\u590d\u67d0\u4e00\u7c7b\u8bd5\u9a8c\u540e\uff0c\u5728\u9075\u5b88\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5927\u5e45\u589e\u52a0\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u6295\u653e\u91cf", "\u4ece\u4e8b\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5e942\u4eba\u5728\u573a", "\u7814\u7a76\u751f\u65b0\u751f\uff0c\u53ea\u8981\u719f\u6089\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u5e26\u6559\u672c\u79d1\u751f\u505a\u5b9e\u9a8c"], "correct_answers": ["\u64cd\u4f5c\u5b9e\u9a8c\u65f6\u8981\u6b63\u786e\u4f69\u6234\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u88c5\u5907", "\u4ece\u4e8b\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5e942\u4eba\u5728\u573a"]}, {"stem": "\u6709\u5173\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u7684\u5b89\u5168\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u5e94\u4fdd\u6301\u6e05\u6d01\u6574\u9f50\uff0c\u53ef\u9760\u63a5\u5730", "\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5e94\u5207\u65ad\u7535\u6e90\uff0c\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u4ea7\u751f\u7684\u5e9f\u6e23\u3001\u5e9f\u5c51\u7b49", "\u64cd\u4f5c\u51b7\u52a0\u5de5\u8bbe\u5907\u5fc5\u987b\u7a7f\u201c\u4e09\u7d27\u5f0f\u201d\u5de5\u4f5c\u670d\uff0c\u4e0d\u80fd\u7559\u957f\u53d1\uff08\u957f\u53d1\u8981\u76d8\u5728\u5de5\u4f5c\u5e3d\u5185\uff09\uff0c\u7981\u6b62\u6234\u624b\u5957", "\u4f7f\u7528\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u65f6\uff0c\u5e94\u7ecf\u8fc7\u5145\u5206\u7684\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\uff0c\u638c\u63e1\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u548c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u63aa\u65bd"], "correct_answers": ["\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u5e94\u4fdd\u6301\u6e05\u6d01\u6574\u9f50\uff0c\u53ef\u9760\u63a5\u5730", "\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5e94\u5207\u65ad\u7535\u6e90\uff0c\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u4ea7\u751f\u7684\u5e9f\u6e23\u3001\u5e9f\u5c51\u7b49", "\u64cd\u4f5c\u51b7\u52a0\u5de5\u8bbe\u5907\u5fc5\u987b\u7a7f\u201c\u4e09\u7d27\u5f0f\u201d\u5de5\u4f5c\u670d\uff0c\u4e0d\u80fd\u7559\u957f\u53d1\uff08\u957f\u53d1\u8981\u76d8\u5728\u5de5\u4f5c\u5e3d\u5185\uff09\uff0c\u7981\u6b62\u6234\u624b\u5957", "\u4f7f\u7528\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u65f6\uff0c\u5e94\u7ecf\u8fc7\u5145\u5206\u7684\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\uff0c\u638c\u63e1\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u548c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u63aa\u65bd"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u901a\u98ce\u67dc\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u64cd\u4f5c\u4e2d\uff0c\u901a\u98ce\u67dc\u53ef\u8c03\u73bb\u7483\u89c6\u7a97\u5f00\u81f3\u79bb\u53f0\u9762 10-15 \u5398\u7c73\uff0c\u4fdd\u6301\u901a\u98ce\u6548\u679c", "\u4e3a\u4e86\u65b9\u4fbf\u5b9e\u9a8c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u53ca\u65f6\u53d6\u7528\uff0c\u7eb8\u5dfe\u3001\u4e00\u6b21\u6027\u624b\u5957\u7b49\u7269\u54c1\u53ef\u4ee5\u7559\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185", "\u901a\u98ce\u67dc\u4e3b\u8981\u7528\u4e8e\u4e00\u4e9b\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u64cd\u4f5c\uff0c\u4fdd\u9669\u8d77\u89c1\uff0c\u53ef\u5c06\u5371\u9669\u6027\u8bd5\u5242\u548c\u5371\u9669\u6027\u5e9f\u6db2\uff0c\u6216\u4e00\u4e9b\u52a0\u70ed\u8bbe\u5907\u957f\u671f\u5b58\u653e\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185\u5b58", "\u901a\u98ce\u67dc\u8c03\u8282\u95e8\u5e94\u4fdd\u62a4\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u80f8\u90e8\u4ee5\u4e0a\u90e8\u4f4d\uff0c\u540c\u65f6\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u5e94\u907f\u514d\u5c06\u5934\u4f38\u5165\u8c03\u8282\u95e8\u5185"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u64cd\u4f5c\u4e2d\uff0c\u901a\u98ce\u67dc\u53ef\u8c03\u73bb\u7483\u89c6\u7a97\u5f00\u81f3\u79bb\u53f0\u9762 10-15 \u5398\u7c73\uff0c\u4fdd\u6301\u901a\u98ce\u6548\u679c", "\u901a\u98ce\u67dc\u8c03\u8282\u95e8\u5e94\u4fdd\u62a4\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u80f8\u90e8\u4ee5\u4e0a\u90e8\u4f4d\uff0c\u540c\u65f6\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u5e94\u907f\u514d\u5c06\u5934\u4f38\u5165\u8c03\u8282\u95e8\u5185"]}, {"stem": "\u4e3a\u964d\u4f4e\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u98ce\u9669\uff0c\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u505a\u597d\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u53ea\u8981\u53d1\u73b0\u4e86\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6709\u706b\u60c5\uff0c\u90fd\u5e94\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u53c2\u4e0e\u6251\u6551", "\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7eb8\u7bb1\u7b49\u6613\u71c3\u7269\u54c1", "\u505a\u597d\u5b9e\u9a8c\u89c4\u5212\uff0c\u6309\u6700\u5c0f\u9700\u6c42\u91cf\u91c7\u8d2d\u6613\u71c3\u6613\u7206\u7b49\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u548c\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6", "\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u5b8c\u6bd5\u540e\uff0c\u53ca\u65f6\u5173\u95ed\u7535\u6e90"], "correct_answers": ["\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7eb8\u7bb1\u7b49\u6613\u71c3\u7269\u54c1", "\u505a\u597d\u5b9e\u9a8c\u89c4\u5212\uff0c\u6309\u6700\u5c0f\u9700\u6c42\u91cf\u91c7\u8d2d\u6613\u71c3\u6613\u7206\u7b49\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u548c\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6", "\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u5b8c\u6bd5\u540e\uff0c\u53ca\u65f6\u5173\u95ed\u7535\u6e90"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5e08\u751f\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u804c\u8d23\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e3b\u52a8\u63a5\u53d7\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u5ba3\u4f20\u6559\u80b2\u57f9\u8bad\uff0c\u9075\u5b88\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u548c\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b", "\u719f\u6089\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6d88\u9632\u8bbe\u65bd\u3001\u5668\u6750\u53ca\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u53c2\u52a0\u5355\u4f4d\u5e94\u6025\u758f\u6563\u9884\u6848\u6f14\u7ec3", "\u77e5\u6089\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u706b\u707e\u5371\u9669\u6027\u548c\u5371\u5bb3\u6027\uff0c\u4f1a\u62a5\u706b\u8b66\u3001\u4f1a\u7ec4\u7ec7\u758f\u6563\u9003\u751f\u548c\u81ea\u6551", "\u4ee5\u4e0a\u4e09\u65b9\u9762\u7684\u5185\u5bb9\u90fd\u9700\u8981\u505a\u5230\uff0c\u7ba1\u597d\u81ea\u5df1\u5c31\u884c\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u5173\u6ce8\u4ed6\u4eba\u7684\u884c\u4e3a"], "correct_answers": ["\u4e3b\u52a8\u63a5\u53d7\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u5ba3\u4f20\u6559\u80b2\u57f9\u8bad\uff0c\u9075\u5b88\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u548c\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b", "\u719f\u6089\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6d88\u9632\u8bbe\u65bd\u3001\u5668\u6750\u53ca\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u53c2\u52a0\u5355\u4f4d\u5e94\u6025\u758f\u6563\u9884\u6848\u6f14\u7ec3", "\u77e5\u6089\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u706b\u707e\u5371\u9669\u6027\u548c\u5371\u5bb3\u6027\uff0c\u4f1a\u62a5\u706b\u8b66\u3001\u4f1a\u7ec4\u7ec7\u758f\u6563\u9003\u751f\u548c\u81ea\u6551"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u8868\u8ff0\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u53ea\u8981\u7ecf\u8fc7\u5145\u5206\u57f9\u8bad\uff0c1\u4eba\u4e5f\u53ef\u64cd\u4f5c\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c", "\u4e3a\u4e86\u8ba1\u65f6\u65b9\u4fbf\uff0c\u64cd\u4f5c\u65f6\u5efa\u8bae\u4f69\u6234\u624b\u8868", "\u5728\u5df2\u77e5\u6653\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u4e0d\u5f97\u7528\u773c\u775b\u76f4\u89c6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f69\u6234\u9632\u62a4\u955c", "\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5e94\u7740\u5b9e\u9a8c\u670d\uff0c\u5bf9\u5b9e\u9a8c\u670d\u7684\u989c\u8272\u6ca1\u6709\u8981\u6c42"], "correct_answers": ["\u53ea\u8981\u7ecf\u8fc7\u5145\u5206\u57f9\u8bad\uff0c1\u4eba\u4e5f\u53ef\u64cd\u4f5c\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c", "\u4e3a\u4e86\u8ba1\u65f6\u65b9\u4fbf\uff0c\u64cd\u4f5c\u65f6\u5efa\u8bae\u4f69\u6234\u624b\u8868", "\u5728\u5df2\u77e5\u6653\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u4e0d\u5f97\u7528\u773c\u775b\u76f4\u89c6\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u4f69\u6234\u9632\u62a4\u955c", "\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5e94\u7740\u5b9e\u9a8c\u670d\uff0c\u5bf9\u5b9e\u9a8c\u670d\u7684\u989c\u8272\u6ca1\u6709\u8981\u6c42"]}, {"stem": "\u706d\u706b\u7684\u57fa\u672c\u539f\u7406\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u51b7\u5374\u706d\u706b", "\u9694\u79bb", "\u7a92\u606f", "\u5316\u5b66\u6291\u5236"], "correct_answers": ["\u51b7\u5374\u706d\u706b", "\u9694\u79bb", "\u7a92\u606f", "\u5316\u5b66\u6291\u5236"]}, {"stem": "\u4ece\u5b89\u5168\u7684\u89d2\u5ea6\u8003\u8651\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e8b\u9879\uff0c\u9700\u8981\u62a5\u9662\u7cfb\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\u6e05\u5355", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u8bba\u8bc1\u62a5\u544a", "\u5916\u6765\u4eba\u5458\u540d\u5355", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5c42\u9762\u6240\u6d89\u53ca\u5230\u7684\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\u53ca\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u65b9\u6848"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\u6e05\u5355", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u8bba\u8bc1\u62a5\u544a", "\u5916\u6765\u4eba\u5458\u540d\u5355", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5c42\u9762\u6240\u6d89\u53ca\u5230\u7684\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\u53ca\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u65b9\u6848"]}, {"stem": "\u706b\u707e\u53d1\u751f\u540e\uff0c\u4e0d\u8981\u76f2\u76ee\u8df3\u697c\uff0c\u53ef\u5229\u7528\u758f\u6563\u697c\u68af\u3001\u7a97\u53e3\u7b49\u9003\u751f\u81ea\u6551\uff0c\u4e5f\u53ef\u7528\u7ef3\u5b50\u7d27\u62f4\u5728\u7a97\u6846\u3001\u94c1\u680f\u6746\u7b49\u53ef\u9760\u7684\u56fa\u5b9a\u7269\u4e0a\uff0c\u7528\u6bdb\u5dfe\u4fdd\u62a4\u624b\u5fc3\uff0c\u987a\u7ef3\u6ed1\u4e0b\uff0c\u6216\u4e0b\u5230\u672a\u7740\u706b\u7684\u697c\u5c42\u8fdb\u884c\u9003\u751f\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\u63a7\u5236\u5728\u6700\u5c0f\u9700\u6c42\u91cf\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u8fdb\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u987b\u7a7f\u7740\u8d28\u5730\u5408\u9002\u7684\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u9632\u62a4\u670d\uff1b\u4ece\u5b9e\u9a8c\u533a\u57df\u8fdb\u5165\u5230\u975e\u5b9e\u9a8c\u533a\u57df\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8131\u5b9e\u9a8c\u670d\uff0c\u4e0d\u6458\u624b\u5957\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u6d88\u9632\u5de5\u4f5c\u7684\u65b9\u9488\u662f:\u201c\u9884\u9632\u4e3a\u4e3b,\u9632\u6d88\u7ed3\u5408\",\u5b9e\u884c\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u8d23\u4efb\u5236\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5316\u5b66\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u7684\u4e00\u5207\u5e9f\u5f03\u7269\uff0c\u90fd\u5e94\u6309\u7167\u5371\u9669\u5e9f\u7269\u5904\u7406\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5982\u5b66\u6821\u5e93\u623f\u65e0\u8bfe\u9898\u7ec4\u5b9e\u9a8c\u6240\u9700\u7684\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u6216\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u8bfe\u9898\u7ec4\u53ef\u81ea\u884c\u8054\u7cfb\u5382\u5546\u8d2d\u4e70\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u7ecf\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba\u540c\u610f\uff0c\u53ef\u901a\u8fc7\u6821\u8f66\u8fd0\u9001\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u83cc(\u6bd2)\u79cd\u6216\u8005\u6837\u672c\u5230\u5176\u4ed6\u6821\u533a\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u63d2\u5ea7\u4e0d\u591f\u6216\u8bbe\u5907\u9644\u8fd1\u65e0\u63d2\u5ea7\u65f6\uff0c\u53ef\u4e32\u8054\u591a\u4e2a\u63d2\u7ebf\u677f\u4f9b\u7535\u4f7f\u7528\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b58\u5728\u71c3\u70e7\u3001\u8150\u8680\u7b49\u98ce\u9669\u7684\u5b9e\u9a8c\u533a\u57df\uff0c\u987b\u914d\u7f6e\u5e94\u6025\u55b7\u6dcb\u548c\u6d17\u773c\u88c5\u7f6e\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u975e\u7535\u6c14\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u4e0d\u5f97\u79c1\u81ea\u63a5\u7535,\u4e0d\u5f97\u64c5\u81ea\u6539\u52a8\u7528\u7535\u8bbe\u5907\u548c\u7ebf\u8def\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u7684\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7528\u54c1\u5fc5\u987b\u7edf\u4e00\u5b58\u653e\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5982\u9700\u81ea\u5236\u975e\u6807\u8bbe\u5907\uff0c\u5e94\u5145\u5206\u7814\u8ba8\u8bba\u8bc1\u5e76\u5411\u9662\u7cfb\u5907\u6848\uff0c\u7136\u540e\u8bf7\u7535\u6c14\u4e13\u4e1a\u4eba\u5458\u6309\u7167\u6807\u51c6\u5b89\u5168\u8fde\u63a5\uff0c\u5e76\u5728\u8bbe\u5907\u65c1\u5f20\u8d34\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7684\u5e9f\u65e7\u7167\u660e\u706f\u7ba1\uff0c\u7b97\u4f5c\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u56fa\u4f53\u5e9f\u7269\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u8fdb\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e3b\u8981\u662f\u4e3a\u4e86\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u548c\u8bba\u6587\u5199\u4f5c\uff0c\u8bfe\u9898\u7ec4\u5bf9\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u5de5\u4f5c\u6ca1\u6709\u786c\u6027\u8003\u6838\u8981\u6c42\uff0c\u5c31\u8ba9\u6709\u95f2\u5fc3\u7684\u540c\u5b66\u591a\u627f\u62c5\u4e00\u70b9\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5728\u89e6\u7535\u73b0\u573a\uff0c\u82e5\u89e6\u7535\u8005\u5df2\u7ecf\u6ca1\u6709\u547c\u5438\u6216\u8109\u640f\u7684\u8868\u73b0\uff0c\u6b64\u65f6\u53ef\u4ee5\u5224\u5b9a\u89e6\u7535\u8005\u5df2\u7ecf\u6b7b\u4ea1\uff0c\u53ef\u4ee5\u653e\u5f03\u62a2\u6551\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5e94\u5b9a\u65f6\u5bf9\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\u8fdb\u884c\u68c0\u4fee\u548c\u7ef4\u62a4\uff0c\u68c0\u67e5\u63a5\u5730\u63a5\u96f6\u88c5\u7f6e\u7684\u7262\u56fa\u6027\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u751f\u7269\u5b89\u5168\u4e8c\u7ea7\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e0d\u5f97\u4ece\u4e8b\u9ad8\u81f4\u75c5\u6027\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u6d3b\u52a8\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u4ece\u4e8b\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5728\u4f69\u6234\u9632\u62a4\u773c\u955c\u7b49\u9632\u62a4\u7528\u54c1\u7684\u4fdd\u62a4\u4e0b\uff0c\u53ef\u4ee5\u76f4\u89c6\u6fc0\u5149\u675f\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u914d\u7535\u7bb1\u524d\u4e0d\u5e94\u6709\u7269\u54c1\u906e\u6321\u5e76\u4fbf\u4e8e\u64cd\u4f5c\uff0c\u5468\u56f4\u4e0d\u5e94\u653e\u7f6e\u70d8\u7bb1\u3001\u7535\u7089\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u6c14\u74f6\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u7b49\uff0c\u53ef\u7528\u4e8e\u8bbe\u7f6e\u5371\u9669\u5e9f\u7269\u6682\u5b58\u533a\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u56e0\u4e2a\u4eba\u8fdd\u53cd\u76f8\u5173\u5b89\u5168\u6cd5\u89c4\u3001\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u4ee5\u53ca\u5b89\u5168\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\uff0c\u53d1\u751f\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5bfc\u81f4\u81ea\u8eab\u53d7\u5230\u4f24\u5bb3\u7684\uff0c\u7531\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u4eba\u81ea\u884c\u627f\u62c5\u540e\u679c\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u975e\u672c\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7684\u5176\u4ed6\u4efb\u4f55\u4eba\u5458\uff0c\u90fd\u4e0d\u5e94\u8be5\u6709\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u94a5\u5319\u6216\u5f00\u901a\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u95e8\u7981\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6c14\u74f6\u5e94\u63a7\u5236\u5728\u6700\u5c0f\u9700\u6c42\u91cf\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5bf9\u4e8e\u6709\u5371\u9669\u6027\u7684\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u8981\u6709\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u4e0e\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u6b65\u9aa4\uff1b\u5371\u9669\u6027\u64cd\u4f5c\u8981\u6709\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\uff1b\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u8981\u6709\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\uff08\u542b\u5b89\u5168\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff09\u5e76\u4e0a\u5899\uff0c\u5b9e\u9a8c\u65f6\u81f3\u5c112\u4eba\u5728\u573a\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u6d17\u74f6\u3001\u914d\u5236\u5316\u5b66\u54c1\u7528\u7684\u70e7\u676f\u7b49\u5bb9\u5668\uff0c\u987b\u6709\u6e05\u6670\u6807\u7b7e\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u6d89\u53ca\u6709\u6bd2\u3001\u6613\u71c3\u6613\u7206\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u7684\u573a\u6240\uff0c\u5fc5\u987b\u914d\u6709\u901a\u98ce\u8bbe\u65bd\u3001\u6c14\u4f53\u6cc4\u6f0f\u548c\u76d1\u63a7\u62a5\u8b66\u88c5\u7f6e\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u4ece\u4e8b\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\uff0c\u65e2\u53ef\u4ee5\u5728\u751f\u7269\u5b89\u5168\u67dc\u4e2d\u8fdb\u884c\uff0c\u4e5f\u53ef\u5728\u8d85\u51c0\u5de5\u4f5c\u53f0\u4e2d\u8fdb\u884c\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u6db2\u6001\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u5e9f\u6db2\u3001\u9178\u78b1\u7f38\u7b49\u7684\u5916\u5305\u88c5\u5408\u683c\u4e14\u65e0\u8150\u8680\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u914d\u5907\u9632\u6e17\u6f0f\u6258\u76d8\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u53ef\u4ee5\u7528\u624b\u76f4\u63a5\u62ff\u53d6\u653e\u5c04\u6e90\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u9ad8\u6d53\u5ea6\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u800c\u5bfc\u81f4\u4e2a\u4eba\u66dd\u9732\uff0c\u6216\u4ea7\u751f\u53ef\u71c3\u3001\u53ef\u7206\u70b8\u6c14\u4f53\u6216\u84b8\u6c7d\u800c\u5bfc\u81f4\u805a\u96c6\u7684\u5b9e\u9a8c\uff0c\u90fd\u5e94\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185\u8fdb\u884c\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u4e3a\u4e86\u4fdd\u62a4\u64cd\u4f5c\u8005\u514d\u53d7\u5f3a\u7535\u5f27\u5149\u4f24\u5bb3\uff0c\u6545\u9009\u7528\u6df1\u989c\u8272\u7684\u955c\u7247\u5236\u4f5c\u9632\u7535\u5f27\u773c\u955c\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u4e0e\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u7531\u5b66\u6821\u7edf\u4e00\u91c7\u8d2d\uff0c\u5f52\u53e3\u7ba1\u7406\uff0c\u8bfe\u9898\u7ec4\u987b\u901a\u8fc7\u8d44\u4ea7\u4e0e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5904\u300a\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7ba1\u7406\u7cfb\u7edf\u300b\u63d0\u4ea4\u8bf7\u8d2d\u7533\u8bf7\uff0c\u6839\u636e\u201c\u7528\u591a\u5c11\uff0c\u7533\u8d2d\u591a\u5c11\u201d\u7684\u539f\u5219\uff0c\u8d2d\u4e70\u6570\u91cf\u5e94\u63a7\u5236\u5728\uff08\uff09\u5185\u4f7f\u7528\u91cf\u3002", "answers": ["\u4e00\u5929", "\u4e09\u5929", "\u4e00\u5468", "\u4e00\u4e2a\u6708"], "correct_answers": ["\u4e00\u5468"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u7269\u8d28\u4e2d\uff0c\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u4e0d\u9002\u5b9c\u6251\u6551\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u8d35\u91cd\u4eea\u5668\u8bbe\u5907", "\u6863\u6848\u8d44\u6599", "\u8ba1\u7b97\u673a", "\u94be\u3001\u94a0\u3001\u9541\u3001\u94dd\u7b49\u7269\u8d28"], "correct_answers": ["\u94be\u3001\u94a0\u3001\u9541\u3001\u94dd\u7b49\u7269\u8d28"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\u53ca\u7ec4\u7ec7\u5e94\u505a\u65e0\u5bb3\u5316\u5904\u7406\uff0c\u5e9f\u7269\u5f7b\u5e95\u706d\u83cc\u540e\u65b9\u53ef\u5904\u7f6e", "\u89e3\u5256\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u505a\u597d\u4e2a\u4eba\u5b89\u5168\u9632\u62a4", "\u7528\u4e8e\u89e3\u5256\u7684\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u987b\u7ecf\u8fc7\u68c0\u9a8c\u68c0\u75ab\u5408\u683c", "\u4e3a\u65b9\u4fbf\u957f\u65f6\u95f4\u89c2\u5bdf\uff0c\u53ef\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u9972\u517b\u52a8\u7269"], "correct_answers": ["\u4e3a\u65b9\u4fbf\u957f\u65f6\u95f4\u89c2\u5bdf\uff0c\u53ef\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u9972\u517b\u52a8\u7269"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u4ea7\u751f\u7684\u9488\u5934\u3001\u788e\u73bb\u7483\u7b49\u5229\u5668\u5e94\u6536\u96c6\u5728\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u751f\u6d3b\u5783\u573e\u6876", "\u5b9e\u9a8c\u5783\u573e\u6876", "\u5229\u5668\u76d2", "\u5851\u6599\u888b"], "correct_answers": ["\u5229\u5668\u76d2"]}, {"stem": "\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u9700\u8981\u5730\u7ebf\u800c\u623f\u95f4\u91cc\u6ca1\u6709\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e0d\u63a5\u5730\u7ebf", "\u628a\u5730\u7ebf\u8fde\u63a5\u5728\u96f6\u7ebf\u4e0a", "\u62a5\u6279\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba\u540c\u610f\u540e\uff0c\u81ea\u884c\u63a5\u7ebf", "\u627e\u7535\u8def\u7ef4\u62a4\u4eba\u5458\u89e3\u51b3"], "correct_answers": ["\u627e\u7535\u8def\u7ef4\u62a4\u4eba\u5458\u89e3\u51b3"]}, {"stem": "\u653e\u5c04\u6027\u5b9e\u9a8c\u9700\u8981\u91c7\u53d6\u7684\u6b63\u786e\u63aa\u65bd\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5fc5\u987b\u5e26\u597d\u4e13\u7528\u7684\u9632\u62a4\u624b\u5957\u3001\u53e3\u7f69\u3001\u7a7f\u5de5\u4f5c\u670d\uff0c\u5b9e\u9a8c\u5b8c\u6bd5\uff0c\u7acb\u5373\u6d17\u624b\u6216\u6d17\u6fa1", "\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u529b\u6c42\u8fc5\u901f\u3001\u719f\u7ec3\uff0c\u5c3d\u91cf\u51cf\u5c11\u88ab\u8f90\u5c04\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u540c\u65f6\u5e94\u5c3d\u53ef\u80fd\u7684\u5229\u7528\u5939\u5177\u3001\u673a\u68b0\u624b\u6765\u64cd\u4f5c\uff0c\u4ee5\u4fbf\u8fdc\u79bb\u8f90\u5c04\u6e90\uff0c", "\u5e94\u8bbe\u7f6e\u9694\u79bb\u5c4f\u853d", "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f"], "correct_answers": ["\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f"]}, {"stem": "\u5b66\u6821\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u5de5\u4f5c\u7684\u539f\u5219\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b89\u5168\u7b2c\u4e00", "\u9884\u9632\u4e3a\u4e3b", "\u7efc\u5408\u5b89\u5168\u6cbb\u7406", "\u8c01\u4f7f\u7528\u3001\u8c01\u8d1f\u8d23\uff1b\u8c01\u4e3b\u7ba1\u3001\u8c01\u8d1f\u8d23"], "correct_answers": ["\u8c01\u4f7f\u7528\u3001\u8c01\u8d1f\u8d23\uff1b\u8c01\u4e3b\u7ba1\u3001\u8c01\u8d1f\u8d23"]}, {"stem": "\u5728\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u65f6\uff0c\u81f3\u5c11\u5e94\u4ece\u54ea\u51e0\u65b9\u9762\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u548c\u4e25\u91cd\u7a0b\u5ea6\u8fdb\u884c\u5206\u6790\uff1f", "answers": ["\u9886\u5bfc\u610f\u8bc6\u3001\u5458\u5de5\u884c\u4e3a\u3001\u6240\u6709\u4eba\u60c5\u7eea", "\u5185\u90e8\u3001\u5916\u90e8", "\u4eba\u3001\u7269\u3001\u73af\u5883", "\u53c2\u4e0e\u4eba\u5458\u3001\u53c2\u4e0e\u5bf9\u8c61"], "correct_answers": ["\u4eba\u3001\u7269\u3001\u73af\u5883"]}, {"stem": "\u785d\u9178\u7b49\u8150\u8680\u7c7b\u6613\u5236\u7206\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u5e94\u5b58\u653e\u5728\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9632\u706b\u5b89\u5168\u67dc", "\u9178\u78b1\u67dc", "\u901a\u98ce\u6a71\u5185", "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u53ef\u4ee5"], "correct_answers": ["\u9632\u706b\u5b89\u5168\u67dc"]}, {"stem": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e94\u6839\u636e\u5b9e\u9a8c\u5185\u5bb9\u914d\u5907\u6025\u6551\u836f\u7bb1", "\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5e94\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u8bba\u8bc1\uff0c\u64cd\u4f5c\u65f6\u5e94\u540c\u65f6\u4e24\u4eba\u4ee5\u4e0a\u5728\u573a", "\u5177\u6709\u95e8\u7981\u7ba1\u7406\u7684\u5355\u4f4d\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u8d70\u5eca\u914d\u5907\u5927\u578b\u5e94\u6025\u6551\u63f4\u67dc", "\u8981\u7ecf\u5e38\u68c0\u67e5\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u53ca\u65f6\u56e4\u6ee1\u8bd5\u5242\u67dc"], "correct_answers": ["\u8981\u7ecf\u5e38\u68c0\u67e5\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u53ca\u65f6\u56e4\u6ee1\u8bd5\u5242\u67dc"]}, {"stem": "\u6839\u636e\u300a\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u6682\u884c\u529e\u6cd5\u300b\u8981\u6c42\uff0c\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5b9e\u884c\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6821\u3001\uff08\u9662\uff09\u7cfb\u3001\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e09\u7ea7\u7ba1\u7406", "\u6821\u3001\uff08\u9662\uff09\u7cfb\u4e24\u7ea7\u7ba1\u7406", "\u9662\uff08\u7cfb\uff09\u3001\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e24\u7ea7\u7ba1\u7406", "\u6821\u3001\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e24\u7ea7\u7ba1\u7406"], "correct_answers": ["\u6821\u3001\uff08\u9662\uff09\u7cfb\u3001\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e09\u7ea7\u7ba1\u7406"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u5b58\u653e\u7684\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u603b\u91cf\u5e94\u7b26\u5408\u89c4\u5b9a\u8981\u6c42\uff0c\u539f\u5219\u4e0a\u4e0d\u5e94\u8d85\u8fc7\uff08 \uff09\u516c\u5347\u6216\uff08 \uff09\u5343\u514b\uff0c\u5176\u4e2d\u6613\u71c3\u6613\u7206\u6027\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5b58\u653e\u603b\u91cf\u4e0d\u5e94\u8d85\u8fc7\uff08 \uff09\u516c\u5347\u6216\uff08 \uff09\u5343\u514b\uff0c\u4e14\u5355\u4e00\u5305\u88c5\u5bb9\u5668\u4e0d\u5e94\u5927\u4e8e\uff08 \uff09\u516c\u5347\u6216\uff08 \uff09\u5343\u514b\u3002", "answers": ["200 200 100 100 50 50", "200 200 100 100 20 20", "100 100 50 50 20 20", "100 100 50 50 10 10"], "correct_answers": ["100 100 50 50 20 20"]}, {"stem": "\u5982\u679c\u89e6\u7535\u8005\u4f24\u52bf\u4e25\u91cd\uff0c\u547c\u5438\u505c\u6b62\u6216\u5fc3\u810f\u505c\u6b62\u8df3\u52a8\uff0c\u5e94\u7aed\u529b\u65bd\u884c\uff08 \uff09\u548c\u80f8\u5916\u5fc3\u810f\u6324\u538b\u3002", "answers": ["\u6309\u6469", "\u70b9\u7a74", "\u4eba\u5de5\u547c\u5438", "\u62cd\u6253"], "correct_answers": ["\u4eba\u5de5\u547c\u5438"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5f3a\u7535\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5f3a\u7535\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7981\u6b62\u5b58\u653e\u6613\u71c3\u3001\u6613\u7206\u3001\u6613\u8150\u54c1\uff0c\u4fdd\u6301\u901a\u98ce\u6563\u70ed\u3002\u786e\u4fdd\u7a7a\u6c14\u6e7f\u6da6", "\u5f3a\u7535\u7c7b\u9ad8\u7535\u538b\u5b9e\u9a8c\u5fc5\u987b\u4e8c\u4eba\uff08\u542b\uff09\u4ee5\u4e0a", "\u64cd\u4f5c\u65f6\u5e94\u6234\u7edd\u7f18\u624b\u5957\uff1b\u9632\u62a4\u5668\u5177\u6309\u89c4\u5b9a\u8fdb\u884c\u5468\u671f\u8bd5\u9a8c\u6216\u5b9a\u671f\u66f4\u6362", "\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8981\u7a7f\u6234\u9632\u9759 \u7535\u670d\u3001\u624b\u5957\u548c\u978b\u9774"], "correct_answers": ["\u5f3a\u7535\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7981\u6b62\u5b58\u653e\u6613\u71c3\u3001\u6613\u7206\u3001\u6613\u8150\u54c1\uff0c\u4fdd\u6301\u901a\u98ce\u6563\u70ed\u3002\u786e\u4fdd\u7a7a\u6c14\u6e7f\u6da6", "\u5f3a\u7535\u7c7b\u9ad8\u7535\u538b\u5b9e\u9a8c\u5fc5\u987b\u4e8c\u4eba\uff08\u542b\uff09\u4ee5\u4e0a", "\u64cd\u4f5c\u65f6\u5e94\u6234\u7edd\u7f18\u624b\u5957\uff1b\u9632\u62a4\u5668\u5177\u6309\u89c4\u5b9a\u8fdb\u884c\u5468\u671f\u8bd5\u9a8c\u6216\u5b9a\u671f\u66f4\u6362", "\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8981\u7a7f\u6234\u9632\u9759 \u7535\u670d\u3001\u624b\u5957\u548c\u978b\u9774"]}, {"stem": "\u4e3a\u786e\u4fdd\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u73af\u5883\u6574\u6d01\u536b\u751f\u6709\u5e8f\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5b8c\u6bd5\uff0c\u7269\u54c1\u5f52\u4f4d", "\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u79bb\u6821\u65f6\uff0c\u53ca\u65f6\u79fb\u4ea4\u5371\u5316\u54c1\u548c\u6837\u54c1\uff0c\u89c4\u8303\u5904\u7f6e\u5b9e\u9a8c\u5e9f\u5f03\u7269", "\u5b9e\u9a8c\u533a\u57df\u8fdb\u884c\u5206\u533a\uff0c\u4e0d\u653e\u65e0\u5173\u7269\u54c1", "\u4e0d\u5b58\u653e\u98df\u7269\uff0c\u4e0d\u7528\u53ef\u71c3\u6027\u868a\u9999"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5b8c\u6bd5\uff0c\u7269\u54c1\u5f52\u4f4d", "\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u79bb\u6821\u65f6\uff0c\u53ca\u65f6\u79fb\u4ea4\u5371\u5316\u54c1\u548c\u6837\u54c1\uff0c\u89c4\u8303\u5904\u7f6e\u5b9e\u9a8c\u5e9f\u5f03\u7269", "\u5b9e\u9a8c\u533a\u57df\u8fdb\u884c\u5206\u533a\uff0c\u4e0d\u653e\u65e0\u5173\u7269\u54c1", "\u4e0d\u5b58\u653e\u98df\u7269\uff0c\u4e0d\u7528\u53ef\u71c3\u6027\u868a\u9999"]}, {"stem": "\u5982\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b58\u5728\u91cd\u5927\u706b\u707e\u9690\u60a3\uff0c\u5bfc\u81f4\u7684\u540e\u679c\u53ef\u80fd\u6d89\u53ca\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9020\u6210\u5e08\u751f\u91cd\u4f24\u3001\u6b7b\u4ea1", "\u91cd\u8981\u79d1\u7814\u8d44\u6599\u548c\u6210\u679c\u635f\u6bc1\uff0c\u6216\u4e25\u91cd\u5f71\u54cd\u5b66\u6821\u6559\u5b66\u79d1\u7814\u6b63\u5e38\u5f00\u5c55", "\u9020\u6210\u91cd\u5927\u793e\u4f1a\u5f71\u54cd\u7684\u5404\u7c7b\u6f5c\u5728\u4e0d\u5b89\u5168\u56e0\u7d20", "\u9020\u6210\u91cd\u5927\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u706b\u707e"], "correct_answers": ["\u9020\u6210\u5e08\u751f\u91cd\u4f24\u3001\u6b7b\u4ea1", "\u91cd\u8981\u79d1\u7814\u8d44\u6599\u548c\u6210\u679c\u635f\u6bc1\uff0c\u6216\u4e25\u91cd\u5f71\u54cd\u5b66\u6821\u6559\u5b66\u79d1\u7814\u6b63\u5e38\u5f00\u5c55", "\u9020\u6210\u91cd\u5927\u793e\u4f1a\u5f71\u54cd\u7684\u5404\u7c7b\u6f5c\u5728\u4e0d\u5b89\u5168\u56e0\u7d20", "\u9020\u6210\u91cd\u5927\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\u706b\u707e"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u6d88\u9632\u5b89\u5168\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u505a\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u4e3a\u4e86\u9632\u6b62\u70df\u611f\u62a5\u8b66\u5668\u53d1\u51fa\u9519\u8bef\u62a5\u8b66\uff0c\u975e\u5b9e\u9a8c\u65f6\u95f4\u6bb5\u53ef\u5c06\u5176\u906e\u853d", "\u6839\u636e\u5b9e\u9a8c\u9700\u6c42\uff0c\u914d\u5907\u706d\u706b\u5668\u3001\u706d\u706b\u6bef\u3001\u6d88\u9632\u6c99\u7b49\u6551\u63f4\u7269\u8d44", "\u706d\u706b\u5668\u6307\u9488\u538b\u529b\u663e\u793a\u504f\u9ad8\uff0c\u64cd\u4f5c\u8d77\u6765\u66f4\u65b9\u4fbf\uff0c\u6b64\u65f6\u65e0\u9700\u8c03\u6574\u3002", "\u5e94\u6025\u7167\u660e\u4e00\u822c\u8bbe\u7f6e\u5728\u5899\u9762\u6216\u9876\u68da\u4e0a\uff0c\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u6807\u5fd7\u8bbe\u5728\u51fa\u53e3\u7684\u9876\u90e8\uff0c\u758f\u6563\u8d70\u9053\u7684\u6307\u793a\u6807\u5fd7\u8bbe\u5728\u758f\u6563\u8d70\u9053\u53ca\u5176\u8f6c\u89d2\u5904\u8ddd\u5730\u97621m\u4ee5\u4e0b\u7684\u5899\u4e0a"], "correct_answers": ["\u6839\u636e\u5b9e\u9a8c\u9700\u6c42\uff0c\u914d\u5907\u706d\u706b\u5668\u3001\u706d\u706b\u6bef\u3001\u6d88\u9632\u6c99\u7b49\u6551\u63f4\u7269\u8d44", "\u5e94\u6025\u7167\u660e\u4e00\u822c\u8bbe\u7f6e\u5728\u5899\u9762\u6216\u9876\u68da\u4e0a\uff0c\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u6807\u5fd7\u8bbe\u5728\u51fa\u53e3\u7684\u9876\u90e8\uff0c\u758f\u6563\u8d70\u9053\u7684\u6307\u793a\u6807\u5fd7\u8bbe\u5728\u758f\u6563\u8d70\u9053\u53ca\u5176\u8f6c\u89d2\u5904\u8ddd\u5730\u97621m\u4ee5\u4e0b\u7684\u5899\u4e0a"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4eba\u5458\u8981\u63a5\u53d7\u7684\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6821\u7ea7\u5b89\u5168\u57f9\u8bad", "\u9662\u7cfb\u5b89\u5168\u57f9\u8bad", "\u8bfe\u9898\u7ec4\u5b89\u5168\u57f9\u8bad", "\u6d89\u8f90\u4eba\u5458\u3001\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u7b49\u7279\u6b8a\u7c7b\u4f5c\u4e1a\u5c97\u4f4d\u4eba\u5458\uff0c\u8fd8\u5e94\u7ecf\u8fc7\u4e13\u4e1a\u57f9\u8bad\u5e76\u53d6\u5f97\u4ece\u4e1a\u8d44\u8d28"], "correct_answers": ["\u6821\u7ea7\u5b89\u5168\u57f9\u8bad", "\u9662\u7cfb\u5b89\u5168\u57f9\u8bad", "\u8bfe\u9898\u7ec4\u5b89\u5168\u57f9\u8bad", "\u6d89\u8f90\u4eba\u5458\u3001\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u7b49\u7279\u6b8a\u7c7b\u4f5c\u4e1a\u5c97\u4f4d\u4eba\u5458\uff0c\u8fd8\u5e94\u7ecf\u8fc7\u4e13\u4e1a\u57f9\u8bad\u5e76\u53d6\u5f97\u4ece\u4e1a\u8d44\u8d28"]}, {"stem": "\u5916\u9762\u7740\u706b\u4e14\u706b\u52bf\u5f88\u5927\uff0c\u88ab\u56f0\u5ba4\u5185\u65e0\u6cd5\u9003\u751f\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u505a\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u53ef\u7528\u6d78\u6e7f\u7684\u6bdb\u5dfe\u3001\u8863\u7269\u7b49\u5835\u585e\u95e8\u7f1d\uff0c\u9632\u6b62\u6bd2\u70df\u8fdb\u5165", "\u628a\u6c34\u6cfc\u5728\u95e8\u4e0a\u964d\u6e29", "\u53d1\u51fa\u6c42\u6551\u4fe1\u53f7\u7b49\u5f85\u6551\u63f4", "\u6253\u5f00\u623f\u95e8\u51b2\u51fa\u53bb"], "correct_answers": ["\u53ef\u7528\u6d78\u6e7f\u7684\u6bdb\u5dfe\u3001\u8863\u7269\u7b49\u5835\u585e\u95e8\u7f1d\uff0c\u9632\u6b62\u6bd2\u70df\u8fdb\u5165", "\u628a\u6c34\u6cfc\u5728\u95e8\u4e0a\u964d\u6e29", "\u53d1\u51fa\u6c42\u6551\u4fe1\u53f7\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"]}, {"stem": "\u9ad8\u7b49\u5b66\u6821\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u5206\u7ea7\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u91cd\u5927\u98ce\u9669", "\u9ad8\u98ce\u9669", "\u4e2d\u98ce\u9669", "\u4f4e\u98ce\u9669"], "correct_answers": ["\u91cd\u5927\u98ce\u9669", "\u9ad8\u98ce\u9669", "\u4e2d\u98ce\u9669", "\u4f4e\u98ce\u9669"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u9700\u8981\u51c6\u5907\u54ea\u4e9b\u53f0\u8d26\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u5b88\u5219", "\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u8bb0\u5f55", "\u5b89\u5168\u9600\u4fdd\u517b\u8bb0\u5f55", "\u5e38\u89c4\u68c0\u67e5\u8bb0\u5f55"], "correct_answers": ["\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u5b88\u5219", "\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u8bb0\u5f55", "\u5b89\u5168\u9600\u4fdd\u517b\u8bb0\u5f55", "\u5e38\u89c4\u68c0\u67e5\u8bb0\u5f55"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\uff0c\u4e0b\u5217\u8868\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u8fdb\u5165\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4eba\u5458\u987b\u7a7f\u7740\u8d28\u5730\u5408\u9002\u7684\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u9632\u62a4\u670d", "\u8fdb\u884c\u5316\u5b66\u3001\u751f\u7269\u5b89\u5168\u548c\u9ad8\u6e29\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u8c28\u614e\u4f69\u6234\u9690\u5f62\u773c\u955c", "\u64cd\u4f5c\u673a\u5e8a\u7b49\u65cb\u8f6c\u8bbe\u5907\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u7a7f\u6234\u957f\u56f4\u5dfe\u3001\u4e1d\u5dfe\u3001\u9886\u5e26\u7b49\uff0c\u957f\u53d1\u987b\u76d8\u5728\u5de5\u4f5c\u5e3d\u5185", "\u7a7f\u7740\u5316\u5b66\u3001\u751f\u7269\u7c7b\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u6234\u5b9e\u9a8c\u624b\u5957\uff0c\u4e0d\u5f97\u968f\u610f\u8fdb\u5165\u975e\u5b9e\u9a8c\u533a"], "correct_answers": ["\u8fdb\u5165\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4eba\u5458\u987b\u7a7f\u7740\u8d28\u5730\u5408\u9002\u7684\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u9632\u62a4\u670d", "\u8fdb\u884c\u5316\u5b66\u3001\u751f\u7269\u5b89\u5168\u548c\u9ad8\u6e29\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u8c28\u614e\u4f69\u6234\u9690\u5f62\u773c\u955c", "\u64cd\u4f5c\u673a\u5e8a\u7b49\u65cb\u8f6c\u8bbe\u5907\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u7a7f\u6234\u957f\u56f4\u5dfe\u3001\u4e1d\u5dfe\u3001\u9886\u5e26\u7b49\uff0c\u957f\u53d1\u987b\u76d8\u5728\u5de5\u4f5c\u5e3d\u5185", "\u7a7f\u7740\u5316\u5b66\u3001\u751f\u7269\u7c7b\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u6234\u5b9e\u9a8c\u624b\u5957\uff0c\u4e0d\u5f97\u968f\u610f\u8fdb\u5165\u975e\u5b9e\u9a8c\u533a"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u706b\u707e\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["A\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u56fa\u4f53\u7269\u8d28\u706b\u707e", "B\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u6db2\u4f53\u6216\u53ef\u7194\u5316\u7684\u56fa\u4f53\u7269\u8d28\u706b\u707e", "C\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u6c14\u4f53\u706b\u707e", "D\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u91d1\u5c5e\u706b\u707e"], "correct_answers": ["A\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u56fa\u4f53\u7269\u8d28\u706b\u707e", "B\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u6db2\u4f53\u6216\u53ef\u7194\u5316\u7684\u56fa\u4f53\u7269\u8d28\u706b\u707e", "C\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u6c14\u4f53\u706b\u707e", "D\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u91d1\u5c5e\u706b\u707e"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u8981\u6c42\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5316\u5b66\u54c1\u6709\u5e8f\u5206\u7c7b\u5b58\u653e\u5728\u8bd5\u5242\u67dc\u4e2d\uff0c\u56fa\u4f53\u6db2\u4f53\u4e0d\u6df7\u4e71\u653e\u7f6e\uff0c\u4e92\u4e3a\u7981\u5fcc\u7684\u5316\u5b66\u54c1\u4e0d\u5f97\u6df7\u653e\uff0c\u8bd5\u5242\u4e0d\u5f97\u53e0\u653e", "\u6709\u673a\u6eb6\u5242\u50a8\u5b58\u533a\u5e94\u8fdc\u79bb\u70ed\u6e90\u548c\u706b\u6e90\uff0c\u5b58\u653e\u5165\u9632\u706b\u5b89\u5168\u67dc\u4e2d", "\u88c5\u6709\u8bd5\u5242\u7684\u8bd5\u5242\u74f6\u4e0d\u5f97\u5f00\u53e3\u653e\u7f6e", "\u6db2\u4f53\u7c7b\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\u914d\u5907\u5fc5\u8981\u7684\u4e8c\u6b21\u6cc4\u6f0f\u9632\u62a4\u3001\u5438\u9644\u6216\u9632\u6ea2\u6d41\u529f\u80fd"], "correct_answers": ["\u5316\u5b66\u54c1\u6709\u5e8f\u5206\u7c7b\u5b58\u653e\u5728\u8bd5\u5242\u67dc\u4e2d\uff0c\u56fa\u4f53\u6db2\u4f53\u4e0d\u6df7\u4e71\u653e\u7f6e\uff0c\u4e92\u4e3a\u7981\u5fcc\u7684\u5316\u5b66\u54c1\u4e0d\u5f97\u6df7\u653e\uff0c\u8bd5\u5242\u4e0d\u5f97\u53e0\u653e", "\u6709\u673a\u6eb6\u5242\u50a8\u5b58\u533a\u5e94\u8fdc\u79bb\u70ed\u6e90\u548c\u706b\u6e90\uff0c\u5b58\u653e\u5165\u9632\u706b\u5b89\u5168\u67dc\u4e2d", "\u88c5\u6709\u8bd5\u5242\u7684\u8bd5\u5242\u74f6\u4e0d\u5f97\u5f00\u53e3\u653e\u7f6e", "\u6db2\u4f53\u7c7b\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\u914d\u5907\u5fc5\u8981\u7684\u4e8c\u6b21\u6cc4\u6f0f\u9632\u62a4\u3001\u5438\u9644\u6216\u9632\u6ea2\u6d41\u529f\u80fd"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e38\u89c1\u7684\u611f\u67d3\u6027\u7269\u8d28\u98df\u5165\u539f\u56e0\u4e3b\u8981\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f", "answers": ["\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u8fdb\u98df\u6216\u559d\u6c34", "\u624b\u6216\u7b14\u7b49\u76f4\u63a5\u63a5\u89e6", "\u6c61\u67d3\u7269\u8d28\u55b7\u6d12\u5165\u53e3", "\u7528\u53e3\u5438\u79fb\u6db2\u7ba1\u3001\u76f4\u63a5\u5f00\u542f\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u8bbe\u5907"], "correct_answers": ["\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u8fdb\u98df\u6216\u559d\u6c34", "\u624b\u6216\u7b14\u7b49\u76f4\u63a5\u63a5\u89e6", "\u6c61\u67d3\u7269\u8d28\u55b7\u6d12\u5165\u53e3", "\u7528\u53e3\u5438\u79fb\u6db2\u7ba1\u3001\u76f4\u63a5\u5f00\u542f\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u8bbe\u5907"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6fc0\u5149\u901a\u7535\u524d\u786e\u8ba4\u8be5\u8bbe\u5907\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\uff08\u5982\uff1a\u4e0d\u900f\u660e\u6321\u677f\u3001\u6fc0\u5149\u8fd0\u884c\u8b66\u793a\u548c\u901a\u98ce\u8bbe\u5907\u7b49\uff09\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528", "\u9632\u6b62\u6fc0\u5149\u53d1\u5c04\u53e3\u53ca\u53cd\u5c04\u955c\u4e0a\u626c", "\u6fc0\u5149\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u8005\u5fc5\u987b\u7ecf\u8fc7\u76f8\u5173\u7684\u57f9\u8bad\uff0c\u4e25\u683c\u6309\u7167\u64cd\u4f5c\u7a0b\u5e8f\u8fdb\u884c\u5b9e\u9a8c\uff0c\u5b9e\u9a8c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5e94\u505a\u597d\u53cc\u4eba\u76d1\u62a4", "\u8fdb\u884c\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5e94\u4f69\u6234\u5408\u9002\u7684\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7528\u5177"], "correct_answers": ["\u6fc0\u5149\u901a\u7535\u524d\u786e\u8ba4\u8be5\u8bbe\u5907\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\uff08\u5982\uff1a\u4e0d\u900f\u660e\u6321\u677f\u3001\u6fc0\u5149\u8fd0\u884c\u8b66\u793a\u548c\u901a\u98ce\u8bbe\u5907\u7b49\uff09\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528", "\u9632\u6b62\u6fc0\u5149\u53d1\u5c04\u53e3\u53ca\u53cd\u5c04\u955c\u4e0a\u626c", "\u6fc0\u5149\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u8005\u5fc5\u987b\u7ecf\u8fc7\u76f8\u5173\u7684\u57f9\u8bad\uff0c\u4e25\u683c\u6309\u7167\u64cd\u4f5c\u7a0b\u5e8f\u8fdb\u884c\u5b9e\u9a8c\uff0c\u5b9e\u9a8c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5e94\u505a\u597d\u53cc\u4eba\u76d1\u62a4", "\u8fdb\u884c\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5e94\u4f69\u6234\u5408\u9002\u7684\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7528\u5177"]}, {"stem": "\u8f6c\u8fd0\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u65f6\uff0c\u5e94\u505a\u5230\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u65cb\u4e0a\u94a2\u5e3d", "\u4f7f\u7528\u4e13\u7528\u5c0f\u63a8\u8f66", "\u8f7b\u88c5\u8f7b\u5378", "\u4e25\u7981\u629b\u6eda\u649e"], "correct_answers": ["\u65cb\u4e0a\u94a2\u5e3d", "\u4f7f\u7528\u4e13\u7528\u5c0f\u63a8\u8f66", "\u8f7b\u88c5\u8f7b\u5378", "\u4e25\u7981\u629b\u6eda\u649e"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u7279\u6b8a\u8bbe\u5907\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9ad8\u6e29\u3001\u9ad8\u538b\u3001\u9ad8\u901f\u8fd0\u52a8\u3001\u7535\u78c1\u8f90\u5c04\u7b49\u7279\u6b8a\u8bbe\u5907\uff0c\u5bf9\u4f7f\u7528\u8005\u6709\u57f9\u8bad\u8981\u6c42", "\u7279\u6b8a\u7c7b\u8bbe\u5907\u5e94\u6709\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u548c\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u7ebf\uff08\u9ec4\u8272\uff09", "\u5236\u5b9a\u51c6\u786e\u53ef\u884c\u7684\u5b89\u5168\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u5e76\u9192\u76ee\u5f20\u8d34", "\u975e\u6807\u51c6\u8bbe\u5907\u3001\u81ea\u5236\u8bbe\u5907\u5e94\u7ecf\u5b89\u5168\u8bba\u8bc1\u5408\u683c\u540e\u65b9\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u987b\u5145\u5206\u8003\u8651\u5b89\u5168\u7cfb \u6570\uff0c\u5e76\u6709\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u63aa\u65bd"], "correct_answers": ["\u9ad8\u6e29\u3001\u9ad8\u538b\u3001\u9ad8\u901f\u8fd0\u52a8\u3001\u7535\u78c1\u8f90\u5c04\u7b49\u7279\u6b8a\u8bbe\u5907\uff0c\u5bf9\u4f7f\u7528\u8005\u6709\u57f9\u8bad\u8981\u6c42", "\u7279\u6b8a\u7c7b\u8bbe\u5907\u5e94\u6709\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u548c\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u7ebf\uff08\u9ec4\u8272\uff09", "\u5236\u5b9a\u51c6\u786e\u53ef\u884c\u7684\u5b89\u5168\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u5e76\u9192\u76ee\u5f20\u8d34", "\u975e\u6807\u51c6\u8bbe\u5907\u3001\u81ea\u5236\u8bbe\u5907\u5e94\u7ecf\u5b89\u5168\u8bba\u8bc1\u5408\u683c\u540e\u65b9\u53ef\u4f7f\u7528\uff0c\u987b\u5145\u5206\u8003\u8651\u5b89\u5168\u7cfb \u6570\uff0c\u5e76\u6709\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u63aa\u65bd"]}, {"stem": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8e\u5b89\u5168\u7535\u538b\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["12V", "24V", "36V", "110V"], "correct_answers": ["12V", "24V", "36V"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\uff08 \uff09\u5e94\u653e\u5165\u5229\u5668\u76d2\u3002", "answers": ["\u6ef4\u7ba1", "\u6ce8\u5c04\u9488\u5934", "\u73bb\u7483\u5b89\u74f6", "\u624b\u672f\u5200\u7247"], "correct_answers": ["\u6ce8\u5c04\u9488\u5934", "\u73bb\u7483\u5b89\u74f6", "\u624b\u672f\u5200\u7247"]}, {"stem": "\u4e0b\u9762\u5c5e\u4e8e\u7535\u79bb\u8f90\u5c04\u7684\u662f( )\u3002", "answers": ["X\u5c04\u7ebf", "\u7ea2\u5916\u7ebf", "\u03b3\u5c04\u7ebf", "\u03b1\u5c04\u7ebf"], "correct_answers": ["X\u5c04\u7ebf", "\u03b3\u5c04\u7ebf", "\u03b1\u5c04\u7ebf"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\u7684\u5904\u7f6e\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e0d\u5f97\u711a\u70e7\uff0c\u5fc5\u987b\u653e\u5728\u6307\u5b9a\u7684\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\u56de\u6536\u51b0\u67dc\u5185", "\u505a\u597d\u76f8\u5173\u7684\u8bb0\u5f55\uff0c\u5982\u5355\u4f4d\u3001\u540d\u79f0\u3001\u6570\u91cf\u7b49", "\u65e0\u5bb3\u5316\u711a\u70e7\u5373\u53ef", "\u53ef\u4ee5\u6254\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5783\u573e\u6876\u91cc"], "correct_answers": ["\u4e0d\u5f97\u711a\u70e7\uff0c\u5fc5\u987b\u653e\u5728\u6307\u5b9a\u7684\u52a8\u7269\u5c38\u4f53\u56de\u6536\u51b0\u67dc\u5185", "\u505a\u597d\u76f8\u5173\u7684\u8bb0\u5f55\uff0c\u5982\u5355\u4f4d\u3001\u540d\u79f0\u3001\u6570\u91cf\u7b49"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u901a\u8fc7\u8bfe\u9898\u7ec4\u7ec4\u7ec7\u7684\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\u540e\uff0c\u5c31\u53ef\u72ec\u81ea\u5f00\u5c55\u76f8\u5173\u5b9e\u9a8c\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5728\u5bf9\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u8bbe\u5907\u8fdb\u884c\u7ef4\u4fee\u65f6\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u5148\u5207\u65ad\u7535\u6e90\uff0c\u5e76\u5728\u660e\u663e\u7684\u5730\u65b9\u653e\u7f6e\u4e13\u7528\u8b66\u793a\u724c\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u83cc\uff08\u6bd2\uff09\u79cd\u4fdd\u5b58\u5728\u5e26\u9501\u51b0\u7bb1\u6216\u67dc\u5b50\u4e2d\uff0c\u9ad8\u81f4\u75c5\u6027\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u5b9e\u884c\u53cc\u4eba\u53cc\u9501\u7ba1\u7406\u3002\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u83cc\uff08\u6bd2\uff09\u79cd\u4fdd\u5b58\u3001\u5b9e\u9a8c\u4f7f\u7528\u4e0e\u9500\u6bc1\u5e94\u51c6\u786e\u8bb0\u5f55\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5f3a\u9178\u4e0e\u5f3a\u78b1\u3001\u6c27\u5316\u5242\u4e0e\u8fd8\u539f\u5242\u7b49\u5206\u5f00\u5b58\u653e\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "90%\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e8b\u6545\u662f\u7531\u4eba\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u884c\u4e3a\u9020\u6210\u7684\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u51ac\u5929\u7a7a\u8c03\u6e29\u5ea6\u4e0a\u4e0d\u53bb\uff0c\u53ef\u7528\u53d6\u6696\u5668\u53d6\u6696\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u4e0d\u7528\u7684\u914d\u7535\u7bb1\u3001\u63d2\u5ea7\u3001\u6c34\u7ba1\u6c34\u9f99\u5934\u3001\u7f51\u7ebf\u3001\u6c14\u4f53\u7ba1\u8def\u7b49\uff0c\u4e0d\u5f71\u54cd\u5b9e\u9a8c\u5c31\u4e0d\u7528\u7ba1\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5728\u4f7f\u7528\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u3001\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u3001\u5c04\u7ebf\u88c5\u7f6e\u524d\uff0c\u5e94\u5148\u786e\u8ba4\u64cd\u4f5c\u8d44\u8d28\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5f3a\u7535\u7ebf\u8def\u548c\u5f31\u7535\u7ebf\u8def\u4e0d\u80fd\u6df7\u7528\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u6d89\u53ca\u7535\u6c14\u5b89\u5168\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u4e3a\u8bbe\u5907\u914d\u5907\u6b8b\u4f59\u7535\u6d41\u6cc4\u653e\u4e13\u7528\u7684\u63a5\u5730\u7cfb\u7edf\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u524d\u5df2\u4e86\u89e3\u5b9e\u9a8c\u6b65\u9aa4\u4e0e\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u65b9\u6848\uff0c\u5b9e\u9a8c\u7528\u7ba1\u5236\u5316\u5b66\u54c1\u4f7f\u7528\u5df2\u6309\u8981\u6c42\u8fdb\u884c\u767b\u8bb0\uff0c\u5b9e\u9a8c\u8fc7\u7a0b\u6309\u6b65\u9aa4\u8fdb\u884c\uff0c\u65e0\u9700\u8fdb\u884c\u5b9e\u9a8c\u8bb0\u5f55\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u975e\u7b49\u7ea7\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u7684\u666e\u901a\u8017\u6750\u5916\u5305\u88c5\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5371\u9669\u5e9f\u7269\uff0c\u5e94\u5f53\u505a\u751f\u6d3b\u5e72\u5783\u573e\u5904\u7406\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5e94\u4ece\u6b63\u89c4\u6e20\u9053\u83b7\u53d6\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u83cc\uff08\u6bd2\uff09\u682a\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u63a7\u5236\u6b65\u9aa4\u7684\u987a\u5e8f\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6d88\u9664\u3001\u66ff\u4ee3\u3001\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u3001\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u3001\u7ba1\u7406\u63a7\u5236", "\u6d88\u9664\u3001\u66ff\u4ee3\u3001\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u3001\u7ba1\u7406\u63a7\u5236\u3001\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4", "\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u3001\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u3001\u7ba1\u7406\u63a7\u5236\u3001\u66ff\u4ee3\u3001\u6d88\u9664", "\u6d88\u9664\u3001\u66ff\u4ee3\u3001\u7ba1\u7406\u63a7\u5236\u3001\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u3001\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4"], "correct_answers": ["\u6d88\u9664\u3001\u66ff\u4ee3\u3001\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u3001\u7ba1\u7406\u63a7\u5236\u3001\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4"]}, {"stem": "\u4e00\u822c\u5c11\u91cf\u9178\u3001\u78b1\u6db2\u4e0d\u614e\u6ef4\u5728\u76ae\u80a4\u4e0a\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u7528\u9152\u7cbe\u68c9\u7403\u64e6", "\u4e0d\u4f5c\u5904\u7406\uff0c\u9a6c\u4e0a\u53bb\u533b\u9662", "\u7528\u6c34\u76f4\u63a5\u51b2\u6d17", "\u7528\u78b1\u6db2\u4e2d\u548c\u540e\uff0c\u7528\u6c34\u51b2\u6d17"], "correct_answers": ["\u7528\u6c34\u76f4\u63a5\u51b2\u6d17"]}, {"stem": "\u5927\u91cf\u5b58\u5728\u7684\u9690\u60a3\u4f1a\u5927\u5927\u589e\u52a0\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u7684\u53ef\u80fd\uff0c\uff08 \uff09\u662f\u9632\u6b62\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u7684\u6839\u672c\u9014\u5f84\u3002", "answers": ["\u5b89\u5168\u76d1\u7763", "\u5b89\u5168\u7ba1\u7406", "\u5b89\u5168\u5de1\u89c6", "\u6d88\u9664\u9690\u60a3"], "correct_answers": ["\u6d88\u9664\u9690\u60a3"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u758f\u6563\u8bbe\u65bd\u7ba1\u7406\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5728\u4f7f\u7528\u671f\u95f4\uff0c\u4e0d\u5e94\u9501\u95ed\u758f\u6563\u51fa\u53e3\u3001\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u7684\u95e8", "\u758f\u6563\u5e94\u6025\u7167\u660e\u3001\u758f\u6563\u6307\u793a\u6807\u5fd7\uff0c\u5e94\u5b8c\u597d\u6709\u6548", "\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u5e94\u89c4\u8303\u8bbe\u7f6e\uff0c\u5207\u4e0d\u88ab\u906e\u6321", "\u4e3a\u4e86\u4e0d\u5f71\u54cd\u5ba4\u5916\u6d88\u9632\u901a\u9053\uff0c\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u7684\u95e8\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u5185\u5f00"], "correct_answers": ["\u4e3a\u4e86\u4e0d\u5f71\u54cd\u5ba4\u5916\u6d88\u9632\u901a\u9053\uff0c\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u51fa\u53e3\u7684\u95e8\uff0c\u53ef\u4ee5\u5411\u5185\u5f00"]}, {"stem": "\u6d89\u8f90\u4eba\u5458\u4f69\u5e26\u7684\u4e2a\u4eba\u5242\u91cf\u8ba1\uff0c\u5e94\uff08 \uff09\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u5242\u91cf\u68c0\u6d4b\u3002", "answers": ["\u4e00\u4e2a\u6708", "\u4e09\u4e2a\u6708", "\u534a\u5e74", "\u4e00\u5e74"], "correct_answers": ["\u4e09\u4e2a\u6708"]}, {"stem": "\u7528\u4e8e\u79d1\u5b66\u7814\u7a76\u7684\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\uff0c\u5fc5\u987b\u6765\u6e90\u4e8e\u5177\u5907\u4ec0\u4e48\u8bc1\u660e\u7684\u5355\u4f4d\u6216\u90e8\u95e8\uff1f", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1", "\u52a8\u7269\u5b9e\u9a8c\u4f7f\u7528\u8bb8\u53ef\u8bc1", "\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u73af\u5883\u8bbe\u65bd\u5408\u683c\u8bc1", "\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u4f7f\u7528\u8bb8\u53ef\u8bc1"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1"]}, {"stem": "\u8f90\u5c04\u9632\u62a4\u7684\u76ee\u7684\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u907f\u514d\u6709\u5bb3\u7684\u786e\u5b9a\u6027\u6548\u5e94\u7684\u53d1\u751f", "\u907f\u514d\u786e\u5b9a\u6027\u6548\u5e94\u7684\u53d1\u751f\uff0c\u5c06\u968f\u673a\u6027\u6548\u5e94\u7684\u53d1\u751f\u7387\u964d\u4f4e\u5230\u53ef\u4ee5\u5408\u7406\u8fbe\u5230\u7684\u6700\u4f4e\u6c34\u5e73", "\u5f7b\u5e95\u6d88\u9664\u8f90\u5c04\u7684\u5371\u5bb3", "\u964d\u4f4e\u968f\u673a\u6027\u6548\u5e94\u7684\u53d1\u751f\u51e0\u7387"], "correct_answers": ["\u907f\u514d\u786e\u5b9a\u6027\u6548\u5e94\u7684\u53d1\u751f\uff0c\u5c06\u968f\u673a\u6027\u6548\u5e94\u7684\u53d1\u751f\u7387\u964d\u4f4e\u5230\u53ef\u4ee5\u5408\u7406\u8fbe\u5230\u7684\u6700\u4f4e\u6c34\u5e73"]}, {"stem": "\u94a0\uff0c\u94be\u7b49\u78b1\u91d1\u5c5e\u987b\u8d2e\u5b58\u4e8e\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6c34\u4e2d", "\u9152\u7cbe\u4e2d", "\u7164\u6cb9\u4e2d", "\u66b4\u9732\u5728\u7a7a\u6c14\u4e2d"], "correct_answers": ["\u7164\u6cb9\u4e2d"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\uff0c\u5c5e\u4e8e\u7ba1\u5236\u7c7b\u836f\u54c1\uff1f", "answers": ["\u5267\u6bd2\u54c1", "\u6c11\u7528\u7206\u70b8\u54c1\u4e0e\u6613\u5236\u7206\u54c1", "\u7cbe\u795e\u7c7b\u4e0e\u9ebb\u9189\u7c7b\u836f\u54c1", "\u6613\u5236\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1"], "correct_answers": ["\u5267\u6bd2\u54c1", "\u6c11\u7528\u7206\u70b8\u54c1\u4e0e\u6613\u5236\u7206\u54c1", "\u7cbe\u795e\u7c7b\u4e0e\u9ebb\u9189\u7c7b\u836f\u54c1", "\u6613\u5236\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1"]}, {"stem": "\u5bf9\u4e8e\u65b0\u8fdb\u4eba\u5458\uff0c\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba\u5e94\u5bf9\u5176\u4f5c\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u57f9\u8bad\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u9632\u8303", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e3b\u8981\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5b89\u5168\u6280\u672f\u8bf4\u660e\u4e66", "\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5206\u7c7b\u5b58\u653e\u5730\u70b9", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u8d23\u4efb"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u9632\u8303", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e3b\u8981\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5b89\u5168\u6280\u672f\u8bf4\u660e\u4e66", "\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5206\u7c7b\u5b58\u653e\u5730\u70b9", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u8d23\u4efb"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u65b9\u9762\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u505a\u6cd5\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u9632\u62a4\u670d\u5df2\u88ab\u5316\u5b66\u54c1\u8150\u8680\u7834\u70c2\u4e86\uff0c\u4e0d\u6562\u548c\u8001\u5e08\u5f00\u53e3\uff0c\u4e5f\u4e0d\u820d\u5f97\u81ea\u638f\u8170\u5305\uff0c\u53ea\u8981\u7834\u635f\u5904\u4e0d\u88f8\u9732\u76ae\u80a4\uff0c\u5c31\u7ee7\u7eed\u5c06\u5c31\u7528", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u660e\u786e\u4e86\u6bcf\u4f4d\u540c\u5b66\u7684\u9632\u62a4\u670d\u5b58\u653e\u6302\u94a9\u4f4d\uff0c\u4e3a\u4e86\u53d6\u7528\u65b9\u4fbf\uff0c\u5c31\u628a\u9632\u62a4\u9762\u7f69\u4e5f\u6302\u5728\u4e00\u8d77", "\u6709\u4e86\u9632\u62a4\u670d\u7684\u4fdd\u62a4\uff0c\u590f\u5929\u7a7f\u88d9\u5b50\u3001\u77ed\u88e4\u6216\u51c9\u978b\u8fdb\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u4e5f\u6ca1\u95ee\u9898", "\u673a\u7535\u7c7b\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5982\u4e0d\u6d89\u53ca\u5230\u5316\u5b66\u5b9e\u9a8c\u3001\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\uff0c\u53ef\u4e0d\u7a7f\u5b9e\u9a8c\u670d"], "correct_answers": ["\u9632\u62a4\u670d\u5df2\u88ab\u5316\u5b66\u54c1\u8150\u8680\u7834\u70c2\u4e86\uff0c\u4e0d\u6562\u548c\u8001\u5e08\u5f00\u53e3\uff0c\u4e5f\u4e0d\u820d\u5f97\u81ea\u638f\u8170\u5305\uff0c\u53ea\u8981\u7834\u635f\u5904\u4e0d\u88f8\u9732\u76ae\u80a4\uff0c\u5c31\u7ee7\u7eed\u5c06\u5c31\u7528", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u660e\u786e\u4e86\u6bcf\u4f4d\u540c\u5b66\u7684\u9632\u62a4\u670d\u5b58\u653e\u6302\u94a9\u4f4d\uff0c\u4e3a\u4e86\u53d6\u7528\u65b9\u4fbf\uff0c\u5c31\u628a\u9632\u62a4\u9762\u7f69\u4e5f\u6302\u5728\u4e00\u8d77", "\u6709\u4e86\u9632\u62a4\u670d\u7684\u4fdd\u62a4\uff0c\u590f\u5929\u7a7f\u88d9\u5b50\u3001\u77ed\u88e4\u6216\u51c9\u978b\u8fdb\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u4e5f\u6ca1\u95ee\u9898", "\u673a\u7535\u7c7b\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5982\u4e0d\u6d89\u53ca\u5230\u5316\u5b66\u5b9e\u9a8c\u3001\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\uff0c\u53ef\u4e0d\u7a7f\u5b9e\u9a8c\u670d"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u4e25\u683c\u7981\u6b62\u7684\u6d3b\u52a8\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u50a8\u5b58\u98df\u54c1\u3001\u996e\u6599", "\u5438\u70df", "\u70f9\u996a\u3001\u996e\u98df", "\u7559\u5bbf"], "correct_answers": ["\u50a8\u5b58\u98df\u54c1\u3001\u996e\u6599", "\u5438\u70df", "\u70f9\u996a\u3001\u996e\u98df", "\u7559\u5bbf"]}, {"stem": "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6709\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5371\u9669\u7269\u54c1\u5b58\u653e\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u786e\u4fdd\u6d88\u9632\u8bbe\u65bd\u914d\u5907\u5230\u4f4d", "\u5e94\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u70df\u611f\u62a5\u8b66\u3001\u6d88\u9632\u55b7\u6dcb\u7b49\u6d88\u9632\u8bbe\u65bd\uff0c\u786e\u4fdd\u5176\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c", "75 \u5e73\u65b9\u7c73\u4ee5\u4e0a\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u8981\u6709\u4e24\u4e2a\u51fa\u5165\u53e3", "\u6709\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e0d\u8bbe\u540a\u9876"], "correct_answers": ["\u6709\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5371\u9669\u7269\u54c1\u5b58\u653e\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u786e\u4fdd\u6d88\u9632\u8bbe\u65bd\u914d\u5907\u5230\u4f4d", "\u5e94\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u70df\u611f\u62a5\u8b66\u3001\u6d88\u9632\u55b7\u6dcb\u7b49\u6d88\u9632\u8bbe\u65bd\uff0c\u786e\u4fdd\u5176\u6b63\u5e38\u5de5\u4f5c", "75 \u5e73\u65b9\u7c73\u4ee5\u4e0a\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u8981\u6709\u4e24\u4e2a\u51fa\u5165\u53e3", "\u6709\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u7684\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e0d\u8bbe\u540a\u9876"]}, {"stem": "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u81ea\u67e5\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4eba\u79bb\u5f00\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u95e8\u7a97\u672a\u9501", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u65e0\u81ea\u67e5\u53f0\u8d26", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u65b0\u8fdb\u4eba\u5458\u57f9\u8bad\u3001\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u57f9\u8bad\u65e0\u8bb0\u5f55\u53f0\u8d26", "\u6613\u5236\u6bd2\u3001\u6613\u5236\u7206\u7b49\u7ba1\u5236\u7c7b\u5316\u5b66\u54c1\u672a\u4e0a\u9501\u4fdd\u5b58"], "correct_answers": ["\u4eba\u79bb\u5f00\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u95e8\u7a97\u672a\u9501", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u65e0\u81ea\u67e5\u53f0\u8d26", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u65b0\u8fdb\u4eba\u5458\u57f9\u8bad\u3001\u5371\u9669\u6027\u5b9e\u9a8c\u57f9\u8bad\u65e0\u8bb0\u5f55\u53f0\u8d26", "\u6613\u5236\u6bd2\u3001\u6613\u5236\u7206\u7b49\u7ba1\u5236\u7c7b\u5316\u5b66\u54c1\u672a\u4e0a\u9501\u4fdd\u5b58"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u901a\u98ce\u6a71\uff08\u67dc\uff09\u7684\u4f7f\u7528\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u9ad8\u6d53\u5ea6\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u800c\u5bfc\u81f4\u4e2a\u4eba\u66dd\u9732\uff0c\u6216\u4ea7\u751f\u53ef\u71c3\u3001\u53ef\u7206\u70b8\u6c14\u4f53\u6216\u84b8\u6c7d\u800c\u5bfc\u81f4\u805a\u96c6\u7684\u5b9e\u9a8c\uff0c\u90fd\u5e94\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185\u8fdb\u884c", "\u901a\u98ce\u6a71\u7684\u94a2\u5316\u73bb\u7483\uff0c\u53ef\u4ee5\u5f53\u4f5c\u767d\u677f\uff0c\u7528\u4e8e\u8bb0\u5f55", "\u8fdb\u884c\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5c06\u53ef\u8c03\u73bb\u7483\u89c6\u7a97\u5f00\u8ddd\u53f0\u976210-15\u5398\u7c73\uff0c\u5750\u5728\u901a\u98ce\u6a71\u524d\u65f6\u53ef\u5c06\u5934\u6df1\u5165\u8c03\u8282\u95e8\u5185", "\u901a\u98ce\u6a71\u5185\u653e\u7f6e\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u5e94\u8ddd\u79bb\u8c03\u8282\u95e8\u5185\u4fa715\u5398\u7c73\u5de6\u53f3\uff0c\u4ee5\u9632\u610f\u5916\u8dcc\u843d\u3002"], "correct_answers": ["\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u9ad8\u6d53\u5ea6\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u800c\u5bfc\u81f4\u4e2a\u4eba\u66dd\u9732\uff0c\u6216\u4ea7\u751f\u53ef\u71c3\u3001\u53ef\u7206\u70b8\u6c14\u4f53\u6216\u84b8\u6c7d\u800c\u5bfc\u81f4\u805a\u96c6\u7684\u5b9e\u9a8c\uff0c\u90fd\u5e94\u5728\u901a\u98ce\u67dc\u5185\u8fdb\u884c", "\u901a\u98ce\u6a71\u5185\u653e\u7f6e\u7684\u7269\u54c1\uff0c\u5e94\u8ddd\u79bb\u8c03\u8282\u95e8\u5185\u4fa715\u5398\u7c73\u5de6\u53f3\uff0c\u4ee5\u9632\u610f\u5916\u8dcc\u843d\u3002"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u5f03\u7269\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5e94\u5b58\u653e\u5728\u4e13\u7528\u5bb9\u5668\u5185\uff0c\u5e76\u9632\u6b62\u6cc4\u9732\u6216\u6cbe\u6c61", "\u5b58\u653e\u5730\u70b9\u5e94\u6709\u6548\u5c4f\u853d\u9632\u6b62\u5916\u7167\u5c04", "\u4e0d\u53ef\u5c06\u4efb\u4f55\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u6295\u5165\u975e\u653e\u5c04\u6027\u5783\u573e\u6876\u6216\u4e0b\u6c34\u9053", "\u5305\u88c5\u4e0a\u4e00\u5b9a\u6807\u660e\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u7684\u6838\u7d20\u540d\u79f0\u3001\u6d3b\u5ea6\u3001\u5176\u5b83\u6709\u5bb3\u6210\u5206\u4ee5\u53ca\u4f7f\u7528\u8005\u548c\u65e5\u671f"], "correct_answers": ["\u5e94\u5b58\u653e\u5728\u4e13\u7528\u5bb9\u5668\u5185\uff0c\u5e76\u9632\u6b62\u6cc4\u9732\u6216\u6cbe\u6c61", "\u5b58\u653e\u5730\u70b9\u5e94\u6709\u6548\u5c4f\u853d\u9632\u6b62\u5916\u7167\u5c04", "\u4e0d\u53ef\u5c06\u4efb\u4f55\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u6295\u5165\u975e\u653e\u5c04\u6027\u5783\u573e\u6876\u6216\u4e0b\u6c34\u9053", "\u5305\u88c5\u4e0a\u4e00\u5b9a\u6807\u660e\u653e\u5c04\u6027\u5e9f\u7269\u7684\u6838\u7d20\u540d\u79f0\u3001\u6d3b\u5ea6\u3001\u5176\u5b83\u6709\u5bb3\u6210\u5206\u4ee5\u53ca\u4f7f\u7528\u8005\u548c\u65e5\u671f"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u5e94\u5bc6\u5c01\uff0c\u6839\u636e\u7981\u5fcc\u7269\u914d\u5b58\u8868\u5206\u7c7b\u5b58\u653e", "\u4e3a\u4e86\u8282\u7701\u7a7a\u95f4\uff0c\u5b9e\u9a8c\u836f\u54c1\u53ef\u4ee5\u6df7\u653e\u3001\u53e0\u653e", "\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\u5b58\u653e\u5728\u5e26\u9501\u7684\u8bd5\u5242\u67dc\u4e2d", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6709\u5316\u5b66\u54c1\u53f0\u8d26\uff0c\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u65e0\u540d\u3001\u5e9f\u65e7\u5316\u5b66\u54c1"], "correct_answers": ["\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u5e94\u5bc6\u5c01\uff0c\u6839\u636e\u7981\u5fcc\u7269\u914d\u5b58\u8868\u5206\u7c7b\u5b58\u653e", "\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\u5b58\u653e\u5728\u5e26\u9501\u7684\u8bd5\u5242\u67dc\u4e2d", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6709\u5316\u5b66\u54c1\u53f0\u8d26\uff0c\u53ca\u65f6\u6e05\u7406\u65e0\u540d\u3001\u5e9f\u65e7\u5316\u5b66\u54c1"]}, {"stem": "\u5f53\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6709\u4eba\u53d1\u751f\u89e6\u7535\u4e8b\u6545\u65f6\uff0c\u5e94\u9a6c\u4e0a\u76f4\u63a5\u5c06\u5176\u62c9\u5f00\uff0c\u8fdc\u79bb\u7535\u6e90\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u91cd\u8981\u5371\u9669\u6e90\u6e05\u5355\u6d89\u53ca\u7269\u7684\u56e0\u7d20\uff0c\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\u5371\u9669\u6027\u8bbe\u5907\u548c\u5371\u9669\u6027\u7269\u8d28\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u4ece\u4e8b\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5728\u7a7f\u6234\u9632\u62a4\u773c\u955c\u7b49\u9632\u62a4\u7528\u54c1\u7684\u4fdd\u62a4\u4e0b\uff0c\u5b9e\u9a8c\u4eba\u5458\u53ef\u4f69\u6234\u624b\u8868\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u5f00\u673a\u524d\u8981\u5148\u719f\u6089\u8be5\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u7684\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\uff0c\u786e\u8ba4\u5176\u72b6\u6001\u5b8c\u597d\u540e\uff0c\u65b9\u53ef\u63a5\u901a\u7535\u6e90\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u8d2e\u5b58\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u51b0\u7bb1\u4e3a\u9632\u7206\u51b0\u7bb1\u6216\u7ecf\u8fc7\u4e13\u4e1a\u9632\u7206\u6539\u9020\u7684\u51b0\u7bb1\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u6211\u56fd\u5b9e\u884c\u5b9e\u9a8c\u52a8\u7269\u8d28\u91cf\u76d1\u7763\u548c\u8d28\u91cf\u5408\u683c\u8ba4\u8bc1\u5236\u5ea6\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u540e\u5e94\u5c06\u70e7\u676f\u5185\u7684\u5371\u9669\u5e9f\u6db2\u5206\u7c7b\u5012\u5165\u5e9f\u6db2\u6876\uff0c\u6e05\u6d17\u70e7\u676f\u7684\u6c34\u65e0\u9700\u53e6\u884c\u6536\u96c6\uff0c\u76f4\u63a5\u6392\u5165\u4e0b\u6c34\u9053\u5373\u53ef\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "BSL1\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u53ef\u4ee5\u4ece\u4e8b\u9ad8\u81f4\u75c5\u6027\u75c5\u539f\u5fae\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u6d3b\u52a8\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u6837\u54c1\u7684\u5916\u5305\u88c5\uff0c\u4e00\u5f8b\u5e94\u5f53\u4f5c\u5b9e\u9a8c\u5e9f\u5f03\u7269\u5904\u7f6e\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5927\u529f\u7387\u8bbe\u5907\u5e94\u7528\u56fa\u5b9a\u63d2\u5ea7\u4f9b\u7535\uff0c\u53ef\u91c7\u7528\u5c31\u8fd1\u539f\u5219\uff0c\u4ece\u9644\u8fd1\u7167\u660e\u5f00\u5173\u5904\u5f15\u7ebf\u5b89\u88c5\u56fa\u5b9a\u63d2\u5ea7\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u4ece\u4e8b\u6fc0\u5149\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u987b\u4f69\u6234\u5408\u9002\u7684\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u5177\uff0c\u4e0d\u5e26\uff08 \uff09\u7269\u54c1\u3002", "answers": ["\u91d1\u5c5e\u7b49\u5bfc\u7535\u7684", "\u624b\u673a\u7b49\u901a\u8baf\u7684", "\u4e66\u672c\u7b49\u6613\u71c3\u7684", "\u624b\u8868\u7b49\u80fd\u53cd\u5149\u7684"], "correct_answers": ["\u624b\u8868\u7b49\u80fd\u53cd\u5149\u7684"]}, {"stem": "\u8bfe\u9898\u7ec4\u6240\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5de5\u4f5c\u7684\u7b2c\u4e00\u8d23\u4efb\u4eba\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6240\u5728\u9662\u7cfb\u515a\u653f\u8d1f\u8d23\u4eba", "\u6240\u5728\u9662\u7cfb\u5206\u7ba1\u9886\u5bfc", "\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba", "\u8bfe\u9898\u7ec4\u5b89\u5168\u5458"], "correct_answers": ["\u8bfe\u9898\u7ec4\u8d1f\u8d23\u4eba"]}, {"stem": "\uff08 \uff09\u662f\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\u7684\u6839\u672c\u4f53\u73b0\u548c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u7684\u6700\u9ad8\u5883\u754c\u3002", "answers": ["\u7edd\u5bf9\u6027\u5b89\u5168", "\u672c\u8d28\u5316\u5b89\u5168", "\u76f8\u5bf9\u6027\u5b89\u5168", "\u7edd\u5bf9\u5316\u5b89\u5168"], "correct_answers": ["\u672c\u8d28\u5316\u5b89\u5168"]}, {"stem": "\u505a\u52a0\u70ed\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u7528\u7535\u7089\u52a0\u70ed\uff0c\u8981\u6709\u4eba\u770b\u7ba1", "\u7528\u7535\u70ed\u5957\u52a0\u70ed\uff0c\u53ef\u4e0d\u7528\u4eba\u770b\u7ba1", "\u7528\u6c34\u6d74\u52a0\u70ed\uff0c\u8981\u6709\u4eba\u770b\u7ba1", "\u7528\u6cb9\u6d74\u52a0\u70ed\uff0c\u8981\u6709\u4eba\u770b\u7ba1"], "correct_answers": ["\u7528\u6c34\u6d74\u52a0\u70ed\uff0c\u8981\u6709\u4eba\u770b\u7ba1"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7269\u54c1\u5c5e\u4e8e\u52b3\u52a8\u9632\u62a4\u7528\u54c1 \uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5e94\u6025\u706f", "\u9632\u566a\u58f0\u8033\u585e", "\u5b89\u5168\u5e3d", "\u62a4\u76ee\u955c"], "correct_answers": ["\u9632\u566a\u58f0\u8033\u585e", "\u5b89\u5168\u5e3d", "\u62a4\u76ee\u955c"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u5b58\u653e\u4e0e\u4f7f\u7528\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u65f6\uff0c\u5e94\u505a\u5230\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u6c14\u74f6\u5fc5\u987b\u76f4\u7acb\u653e\u7f6e\u5e76\u59a5\u5584\u56fa\u5b9a", "\u5e94\u5b58\u653e\u5728\u9634\u51c9\u3001\u5e72\u71e5\u3001\u8fdc\u79bb\u706b\u6e90\u70ed\u6e90\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u6613\u71c3\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u4e0e\u660e\u706b\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5c0f\u4e8e5\u7c73", "\u4e25\u7981\u5c06\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u4e0e\u52a9\u71c3\u6c14\u4f53\u7b49\u653e\u5728\u4e00\u8d77\u4f7f\u7528", "\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u56de\u6d41\u7684\uff0c\u5fc5\u987b\u914d\u5907\u9632\u6b62\u5012\u704c\u7684\u88c5\u7f6e"], "correct_answers": ["\u6c14\u74f6\u5fc5\u987b\u76f4\u7acb\u653e\u7f6e\u5e76\u59a5\u5584\u56fa\u5b9a", "\u5e94\u5b58\u653e\u5728\u9634\u51c9\u3001\u5e72\u71e5\u3001\u8fdc\u79bb\u706b\u6e90\u70ed\u6e90\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u6613\u71c3\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u4e0e\u660e\u706b\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5c0f\u4e8e5\u7c73", "\u4e25\u7981\u5c06\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u4e0e\u52a9\u71c3\u6c14\u4f53\u7b49\u653e\u5728\u4e00\u8d77\u4f7f\u7528", "\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u56de\u6d41\u7684\uff0c\u5fc5\u987b\u914d\u5907\u9632\u6b62\u5012\u704c\u7684\u88c5\u7f6e"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u6709\u5173\u505a\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4e3a\u660e\u786e\u4fdd\u7ba1\u4e0e\u4f7f\u7528\u8d23\u4efb\uff0c\u8bfe\u9898\u7ec4\u53ef\u6839\u636e\u4e2a\u4eba\u9700\u6c42\u6279\u51c6\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u91c7\u8d2d\uff0c\u5e76\u4ea4\u7531\u8bf7\u8d2d\u4eba\u5355\u72ec\u4fdd\u7ba1", "\u5b58\u653e\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u573a\u6240\u5fc5\u987b\u6574\u6d01\u3001\u901a\u98ce\u3001\u9694\u70ed\u3001\u5b89\u5168\uff0c\u8fdc\u79bb\u70ed\u6e90\u548c\u706b\u6e90", "\u4f7f\u7528\u5316\u5b66\u54c1\u524d\uff0c\u5e94\u8c03\u53d6\u5b89\u5168\u6280\u672f\u8bf4\u660e\u4e66\uff08SDS\uff09\uff0c\u660e\u786e\u5b58\u50a8\u8981\u6c42\uff08\u7981\u5fcc\uff09\u548c\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\u7b49\u8981\u6c42\uff0c\u505a\u5230\u5b89\u5168\u4f7f\u7528", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e0d\u5f97\u5b58\u653e\u5927\u91cf\u7684\u6613\u71c3\u6613\u7206\u54c1\u53ca\u5f3a\u6c27\u5316\u5242"], "correct_answers": ["\u5b58\u653e\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u573a\u6240\u5fc5\u987b\u6574\u6d01\u3001\u901a\u98ce\u3001\u9694\u70ed\u3001\u5b89\u5168\uff0c\u8fdc\u79bb\u70ed\u6e90\u548c\u706b\u6e90", "\u4f7f\u7528\u5316\u5b66\u54c1\u524d\uff0c\u5e94\u8c03\u53d6\u5b89\u5168\u6280\u672f\u8bf4\u660e\u4e66\uff08SDS\uff09\uff0c\u660e\u786e\u5b58\u50a8\u8981\u6c42\uff08\u7981\u5fcc\uff09\u548c\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\u7b49\u8981\u6c42\uff0c\u505a\u5230\u5b89\u5168\u4f7f\u7528", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4e0d\u5f97\u5b58\u653e\u5927\u91cf\u7684\u6613\u71c3\u6613\u7206\u54c1\u53ca\u5f3a\u6c27\u5316\u5242"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5927\u578b\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u5b89\u88c5\u65f6\uff0c\u5e94\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8bba\u8bc1\uff0c\u5e76\u6ee1\u8db3\u6700\u5c0f\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb", "\u51b0\u7bb1\u3001\u7a7a\u8c03\u3001\u5927\u578b\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u7b49\uff0c\u4e0d\u5b9c\u4f7f\u7528\u63a5\u7ebf\u677f\u53d6\u7535", "\u4f7f\u7528\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u524d\uff0c\u5e94\u6709\u57f9\u8bad\u5e76\u8bb0\u5f55\u5b58\u6863", "\u9ad8\u4f4e\u6e29\u3001\u9ad8\u901f\u3001\u9ad8\u80fd\u91cf\u3001\u8f90\u5c04\u7c7b\u7b49\u76f8\u5173\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u65c1\u5e94\u9192\u76ee\u5f20\u8d34\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u4e0e\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u6b65\u9aa4"], "correct_answers": ["\u5927\u578b\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u5b89\u88c5\u65f6\uff0c\u5e94\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8bba\u8bc1\uff0c\u5e76\u6ee1\u8db3\u6700\u5c0f\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb", "\u51b0\u7bb1\u3001\u7a7a\u8c03\u3001\u5927\u578b\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u7b49\uff0c\u4e0d\u5b9c\u4f7f\u7528\u63a5\u7ebf\u677f\u53d6\u7535", "\u4f7f\u7528\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u524d\uff0c\u5e94\u6709\u57f9\u8bad\u5e76\u8bb0\u5f55\u5b58\u6863", "\u9ad8\u4f4e\u6e29\u3001\u9ad8\u901f\u3001\u9ad8\u80fd\u91cf\u3001\u8f90\u5c04\u7c7b\u7b49\u76f8\u5173\u4eea\u5668\u8bbe\u5907\u65c1\u5e94\u9192\u76ee\u5f20\u8d34\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\u4e0e\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u6b65\u9aa4"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u51c6\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u7a7f\u7740\u5316\u5b66\u7c7b\u3001\u751f\u7269\u7c7b\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u6234\u5b9e\u9a8c\u624b\u5957\uff0c\u4e0d\u5f97\u968f\u610f\u8fdb\u5165\u975e\u5b9e\u9a8c\u533a", "\u8fdb\u884c\u5316\u5b66\u3001\u751f\u7269\u5b89\u5168\u548c\u9ad8\u6e29\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u6839\u636e\u5b9e\u9a8c\u7279\u70b9\u9009\u7528\u5408\u9002\u7684\u9632\u62a4\u7528\u54c1", "\u65b0\u7684\u547c\u5438\u5668\u542f\u7528\u540e\uff0c\u4e3a\u65b9\u4fbf\u4e0b\u6b21\u53d6\u7528\uff0c\u65e0\u9700\u5bc6\u5c01\u4fdd\u5b58", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u7684\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7528\u54c1\uff0c\u5e94\u6709\u57f9\u8bad\u3001\u68c0\u67e5\u4e0e\u7ef4\u62a4\u8bb0\u5f55"], "correct_answers": ["\u7a7f\u7740\u5316\u5b66\u7c7b\u3001\u751f\u7269\u7c7b\u5b9e\u9a8c\u670d\u6216\u6234\u5b9e\u9a8c\u624b\u5957\uff0c\u4e0d\u5f97\u968f\u610f\u8fdb\u5165\u975e\u5b9e\u9a8c\u533a", "\u8fdb\u884c\u5316\u5b66\u3001\u751f\u7269\u5b89\u5168\u548c\u9ad8\u6e29\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff0c\u5e94\u6839\u636e\u5b9e\u9a8c\u7279\u70b9\u9009\u7528\u5408\u9002\u7684\u9632\u62a4\u7528\u54c1", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u7684\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7528\u54c1\uff0c\u5e94\u6709\u57f9\u8bad\u3001\u68c0\u67e5\u4e0e\u7ef4\u62a4\u8bb0\u5f55"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8e\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\uff1f\uff08 \uff09", "answers": ["\u9505\u7089", "\u538b\u529b\u5bb9\u5668", "\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6", "\u7535\u68af"], "correct_answers": ["\u9505\u7089", "\u538b\u529b\u5bb9\u5668", "\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6", "\u7535\u68af"]}, {"stem": "\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\u7740\u706b\uff0c\u5e94\u5148\u65ad\u7535\uff0c\u518d\u706d\u706b\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u4f7f\u7528\u624b\u63d0\u706d\u706b\u5668\u65f6\uff0c\u62e8\u6389\u4fdd\u9669\u9500\uff0c\u55b7\u5634\u5bf9\u51c6\u7740\u706b\u70b9\u6839\u90e8\u7528\u529b\u538b\u4e0b\u538b\u628a\uff0c\u706d\u706b\u5242\u55b7\u51fa\u53ef\u706d\u706b\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u751f\u7269\u5b89\u5168\u67dc\u5185\u5e94\u5c3d\u91cf\u5c11\u653e\u7f6e\u5668\u6750\u6216\u6807\u672c\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u5f71\u54cd\u540e\u90e8\u538b\u529b\u6392\u98ce\u7cfb\u7edf\u7684\u6c14\u6d41\u5faa\u73af\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}, {"stem": "\u914d\u7535\u7bb1\u524d\u53ef\u653e\u7f6e\u70d8\u7bb1\uff0c\u4f46\u4e0d\u5f97\u963b\u788d\u914d\u7535\u7bb1\u7684\u6b63\u5e38\u4f7f\u7528\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e9f\u6db2\u6536\u96c6\u5bb9\u5668\u4e2d\uff0c\u5e9f\u6db2\u4e0d\u5e94\u8d85\u8fc7\u5bb9\u5668\u6700\u5927\u5bb9\u91cf\u7684\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["0.6", "0.7", "0.8", "0.9"], "correct_answers": ["0.8"]}, {"stem": "\u4efb\u4f55\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\u5728\u672a\u9a8c\u660e\u65e0\u7535\u4e4b\u524d\uff0c\u4e00\u5f8b\u5f53\u4f5c\uff08 \uff09\u5904\u7406\u3002", "answers": ["\u65e0\u7535", "\u4e5f\u8bb8\u6709\u7535", "\u6709\u7535", "\u65e0\u6240\u8c13"], "correct_answers": ["\u6709\u7535"]}, {"stem": "\u5f15\u53d1\u4e8b\u6545\u7684\u57fa\u672c\u8981\u7d20\u5305\u62ec\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u4eba\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u884c\u4e3a", "\u73af\u5883\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u6761\u4ef6", "\u7269\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u72b6\u6001", "\u7ba1\u7406\u7f3a\u9677"], "correct_answers": ["\u4eba\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u884c\u4e3a", "\u73af\u5883\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u6761\u4ef6", "\u7269\u7684\u4e0d\u5b89\u5168\u72b6\u6001", "\u7ba1\u7406\u7f3a\u9677"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u7684\u8868\u8ff0\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u53ca\u65f6\u767b\u8bb0\u548c\u5904\u7406\u5230\u671f\u6c14\u74f6", "\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u94a2\u74f6\u5b58\u653e\u5ba4\u7528\u7535\u3001\u901a\u98ce\u3001\u9632\u7206\u3001\u62a5\u8b66\u7b49\u8bbe\u5907\u662f\u5426\u5b89\u5168", "\u7a7a\u74f6\u3001\u6ee1\u74f6\u7b49\u8981\u6807\u8bc6\u6e05\u695a", "\u6c14\u74f6\u66f4\u6362\u65f6\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u56fa\u5b9a"], "correct_answers": ["\u53ca\u65f6\u767b\u8bb0\u548c\u5904\u7406\u5230\u671f\u6c14\u74f6", "\u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u94a2\u74f6\u5b58\u653e\u5ba4\u7528\u7535\u3001\u901a\u98ce\u3001\u9632\u7206\u3001\u62a5\u8b66\u7b49\u8bbe\u5907\u662f\u5426\u5b89\u5168", "\u7a7a\u74f6\u3001\u6ee1\u74f6\u7b49\u8981\u6807\u8bc6\u6e05\u695a"]}, {"stem": "\u5173\u4e8e\u8f90\u5c04\u5b89\u5168\uff0c\u4e0b\u5217\u505a\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5168\u4f53\u4eba\u5458\u987b\u9075\u5b88\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u653e\u5c04\u6027\u6c61\u67d3\u9632\u6cbb\u6cd5\u300b\u3001\u300a\u653e\u5c04\u6027\u540c\u4f4d\u7d20\u4e0e\u5c04\u7ebf\u88c5\u7f6e\u5b89\u5168\u548c\u9632\u62a4\u6761\u4f8b\u300b\u7b49\u6709\u5173\u8f90\u5c04\u9632\u62a4\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4", "\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u5e94\u8bbe\u7f6e\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u724c\u548c\u5de5\u4f5c\u6307\u793a\u706f", "\u4ece\u4e8b\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u4e0a\u5c97\u524d\u987b\u8fdb\u884c\u804c\u4e1a\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\uff0c\u65e0\u7981\u5fcc\u75c7\u65b9\u53ef\u4e0a\u5c97", "\u5728\u8f90\u5c04\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5fc5\u987b\u91c7\u53d6\u5fc5\u8981\u7684\u9632\u62a4\u63aa\u65bd"], "correct_answers": ["\u5168\u4f53\u4eba\u5458\u987b\u9075\u5b88\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u653e\u5c04\u6027\u6c61\u67d3\u9632\u6cbb\u6cd5\u300b\u3001\u300a\u653e\u5c04\u6027\u540c\u4f4d\u7d20\u4e0e\u5c04\u7ebf\u88c5\u7f6e\u5b89\u5168\u548c\u9632\u62a4\u6761\u4f8b\u300b\u7b49\u6709\u5173\u8f90\u5c04\u9632\u62a4\u6cd5\u5f8b\u3001\u6cd5\u89c4", "\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u5e94\u8bbe\u7f6e\u8b66\u793a\u6807\u8bc6\u724c\u548c\u5de5\u4f5c\u6307\u793a\u706f", "\u4ece\u4e8b\u8f90\u5c04\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u4e0a\u5c97\u524d\u987b\u8fdb\u884c\u804c\u4e1a\u5065\u5eb7\u4f53\u68c0\uff0c\u65e0\u7981\u5fcc\u75c7\u65b9\u53ef\u4e0a\u5c97", "\u5728\u8f90\u5c04\u5b9e\u9a8c\u65f6\u5fc5\u987b\u91c7\u53d6\u5fc5\u8981\u7684\u9632\u62a4\u63aa\u65bd"]}, {"stem": "\u6613\u71c3\u6613\u7206\u5316\u5b66\u54c1\u50a8\u5b58\u7684\u57fa\u672c\u8981\u6c42\u662f( )\u3002", "answers": ["\u50a8\u5b58\u5730\u70b9\u5e94\u9634\u51c9\u3001\u901a\u98ce", "\u8fdc\u79bb\u706b\u79cd\u3001\u70ed\u6e90\u3001\u6c27\u5316\u5242\u53ca\u9178\u7c7b\uff08\u7279\u522b\u662f\u6c27\u5316\u6027\u9178\u7c7b\uff09", "\u4fdd\u5b58\u5728\u9178\u78b1\u67dc\u4e2d", "\u4e0d\u53ef\u4e0e\u5176\u4ed6\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u6df7\u653e"], "correct_answers": ["\u50a8\u5b58\u5730\u70b9\u5e94\u9634\u51c9\u3001\u901a\u98ce", "\u8fdc\u79bb\u706b\u79cd\u3001\u70ed\u6e90\u3001\u6c27\u5316\u5242\u53ca\u9178\u7c7b\uff08\u7279\u522b\u662f\u6c27\u5316\u6027\u9178\u7c7b\uff09", "\u4e0d\u53ef\u4e0e\u5176\u4ed6\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u6df7\u653e"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u751f\u7269\u5e9f\u5f03\u7269\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u611f\u67d3\u6027\u6750\u6599\u5fc5\u987b\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u6e05\u9664\u6c61\u67d3\u3001\u9ad8\u538b\u706d\u83cc\u706d\u6d3b", "\u80fd\u591f\u523a\u4f24\u6216\u5272\u4f24\u4eba\u4f53\u7684\u635f\u4f24\u6027\u5e9f\u5f03\u7269\uff08\u6ce8\u5c04\u9488\u5934\u3001\u624b\u672f\u5200\u7247\u3001\u8f7d\u73bb\u7247\u3001\u73bb\u7483\u5b89\u74f6\u7b49\uff09\u6536\u96c6\u5728\u5229\u5668\u76d2\u4e2d", "\u5206\u7c7b\u6536\u96c6\u7684\u533b\u7597\u5e9f\u5f03\u7269\u8fbe\u5230\u4e13\u7528\u5305\u88c5\u888b3/4\u65f6\uff0c\u5e94\u5c06\u4e13\u7528\u5305\u88c5\u888b\u7528\u9e45\u9888\u5f0f\u5c01\u624e\u65b9\u6cd5\u5c01\u53e3", "\u5e94\u5728\u9192\u76ee\u4f4d\u7f6e\u7c98\u8d34\u4e13\u4e1a\u6807\u7b7e\uff0c\u8be6\u7ec6\u6807\u660e\u5e9f\u5f03\u7269\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u548c\u7c7b\u522b\uff08\u611f\u67d3\u6027\u3001\u75c5\u7406\u6027\u3001\u635f\u4f24\u6027\u3001\u836f\u7269\u6027\uff09"], "correct_answers": ["\u611f\u67d3\u6027\u6750\u6599\u5fc5\u987b\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5185\u6e05\u9664\u6c61\u67d3\u3001\u9ad8\u538b\u706d\u83cc\u706d\u6d3b", "\u80fd\u591f\u523a\u4f24\u6216\u5272\u4f24\u4eba\u4f53\u7684\u635f\u4f24\u6027\u5e9f\u5f03\u7269\uff08\u6ce8\u5c04\u9488\u5934\u3001\u624b\u672f\u5200\u7247\u3001\u8f7d\u73bb\u7247\u3001\u73bb\u7483\u5b89\u74f6\u7b49\uff09\u6536\u96c6\u5728\u5229\u5668\u76d2\u4e2d", "\u5206\u7c7b\u6536\u96c6\u7684\u533b\u7597\u5e9f\u5f03\u7269\u8fbe\u5230\u4e13\u7528\u5305\u88c5\u888b3/4\u65f6\uff0c\u5e94\u5c06\u4e13\u7528\u5305\u88c5\u888b\u7528\u9e45\u9888\u5f0f\u5c01\u624e\u65b9\u6cd5\u5c01\u53e3", "\u5e94\u5728\u9192\u76ee\u4f4d\u7f6e\u7c98\u8d34\u4e13\u4e1a\u6807\u7b7e\uff0c\u8be6\u7ec6\u6807\u660e\u5e9f\u5f03\u7269\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u548c\u7c7b\u522b\uff08\u611f\u67d3\u6027\u3001\u75c5\u7406\u6027\u3001\u635f\u4f24\u6027\u3001\u836f\u7269\u6027\uff09"]}, {"stem": "\u4e0b\u5217\u6709\u5173\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e9f\u5f03\u7269\u7684\u5904\u7f6e\u65b9\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u6709\uff08 \uff09\u3002", "answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u62df\u62a5\u5e9f\u65f6\uff0c\u5e94\u5411\u6821\u8d44\u4ea7\u4e0e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5904\u7533\u62a5\uff0c\u4e0d\u53ef\u81ea\u884c\u5904\u7f6e", "\u5e9f\u5f03\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u7a7a\u74f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u6df7\u5728\u751f\u6d3b\u5783\u573e\u4e2d\u5012\u5165\u5783\u573e\u6876", "\u751f\u7269\u5b89\u5168\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e9f\u5f03\u7269\u8981\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u7684\u76f8\u5173\u89c4\u5b9a\u8fdb\u884c\u5206\u7c7b\u5904\u7406", "\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4ea7\u751f\u7684\u5e9f\u6c14\u91cf\u5c0f\uff0c\u53ef\u4ee5\u81ea\u884c\u6392\u653e\u5230\u5927\u6c14\u4e2d"], "correct_answers": ["\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u6c14\u4f53\u94a2\u74f6\u62df\u62a5\u5e9f\u65f6\uff0c\u5e94\u5411\u6821\u8d44\u4ea7\u4e0e\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5904\u7533\u62a5\uff0c\u4e0d\u53ef\u81ea\u884c\u5904\u7f6e", "\u751f\u7269\u5b89\u5168\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e9f\u5f03\u7269\u8981\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u7684\u76f8\u5173\u89c4\u5b9a\u8fdb\u884c\u5206\u7c7b\u5904\u7406"]}, {"stem": "\u6d89\u53ca\u5316\u5b66\u548c\u9ad8\u6e29\u5b9e\u9a8c\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u7a7f\u6234\u9002\u5f53\u7684\u4e2a\u4f53\u9632\u62a4\u7528\u54c1\uff0c\u4e0d\u5f97\u88f8\u9732\u76ae\u80a4\uff0c\u4f69\u6234\u9690\u5f62\u773c\u955c\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u9519\u8bef"]}, {"stem": "\u63a2\u7a76\u6027\u7684\u79d1\u7814\u9879\u76ee\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u5b89\u5168\u5e94\u6025\u9884\u6848\uff0c\u5e76\u505a\u597d\u5e94\u6025\u6f14\u7ec3\u3002", "answers": ["\u6b63\u786e", "\u9519\u8bef"], "correct_answers": ["\u6b63\u786e"]}]